{
  "Create StorageClient": "创建存储客户端",
  "Create a StorageClient to connect to a Data Foundation system.": "创建存储客户端以连接到 Data Foundation 系统。",
  "Name": "名称",
  "Data Foundation endpoint": "Data Foundation 版本",
  "Please provide a proper URL with a valid port.": "请提供一个带有有效端口的正确的 URL。",
  "Onboarding token": "加入令牌",
  "Create": "创建",
  "Cancel": "取消",
  "Upgrading Data Foundation Client Operator": "升级 Data Foundation Client Operator",
  "Activity": "活跃",
  "Data Foundation": "Data Foundation",
  "Details": "详情",
  "Service name": "服务名称",
  "Mode": "模式",
  "Client": "客户",
  "Version": "版本",
  "Inventory": "库存",
  "Status": "状态",
  "Storage Client": "存储客户端",
  "Overview": "概述",
  "IP address": "IP 地址",
  "Rest API IP address of IBM FlashSystem.": "IBM FlashSystem 的 REST API IP 地址。",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Hide password": "隐藏密码",
  "Reveal password": "显示密码",
  "Pool name": "池名称",
  "Volume mode": "卷模式",
  "Create DRPolicy": "创建 DRPolicy",
  "Get a quick recovery in a remote or secondary cluster with a disaster recovery (DR) policy": "在带有灾难恢复(DR)策略的远程或从属集群中进行快速恢复",
  "Policy name": "策略名称",
  "Connect clusters": "连接集群",
  "Enables mirroring/replication between two selected clusters, ensuring failover or relocation between the two clusters in the event of an outage or planned maintenance.": "启用两个所选集群间的镜像/复制功能，确保在出现停机或计划维护时在两个集群间进行故障转移或重新定位。",
  "Note: If your cluster isn't visible on this list, verify its import status and refer to the steps outlined in the ACM documentation.": "备注：如果您的集群没有出现在此列表中，请验证其导入状态，并参阅 ACM 文档中概述的步骤。",
  "Data Foundation {{ version }} or above must be installed on the managed clusters to setup connection for enabling replication/mirroring.": "必须在受管集群上安装 Data Foundation {{ version }} 或更高版本，才能设置带有复制/镜像功能的连接。",
  "Selected clusters": "所选集群",
  "An error occurred": "发生错误",
  "Region": "区域",
  "Cluster search": "集群搜索",
  "Cluster name": "集群名称",
  "Select cluster list": "选择集群列表",
  "You cannot select this cluster as it has multiple storage instances.": "您不能选择此集群，因为它有多个存储实例。",
  "Checkbox to select cluster": "选择集群的复选框",
  "Existing DRPolicy detected": "检测到现有的 DRPolicy",
  "A DRPolicy is already configured for selected managed clusters. You cannot create another DRPolicy using the same pair of clusters.": "所选的受管集群已配置了 DRPolicy。您无法使用同一对集群创建另一个 DRPolicy。",
  "1 or more managed clusters are offline": "1 个或多个受管集群处于离线状态",
  "The status for both the managed clusters must be available for creating a DR policy. To restore a cluster to an available state, refer to the instructions in the ACM documentation.": "要创建一个 DR 策略，两个受管集群的状态都必须为可用。要将一个集群恢复到可用状态，请参阅 ACM 文档中的说明。",
  "Cannot proceed with one or more selected clusters": "无法继续一个或多个所选集群",
  "We could not retrieve any information about the managed cluster {{names}}. Check the documentation for potential causes and follow the steps mentioned and try again.": "我们无法获取有关受管集群 {{names}} 的任何信息。请查看文档以找出潜在的原因，并遵循其中介绍的步骤重试。",
  "{{ names }} has either an unsupported Data Foundation version or the Data Foundation operator is missing, install or update to Data Foundation {{ version }} or the latest version to enable DR protection.": "{{ names }} 是一个不受支持的 ODF 版本，或缺少 ODF Operator。请安装或更新到 Data Foundation {{ version }} 或最新的版本，以启用 DR 保护。",
  "{{ names }} is not connected to RHCS": "{{ names }} 未连接到 RHCS",
  "Cluster not pre-configured for Regional-DR": "集群没有为 Regional-DR 进行预配置",
  "The selected cluster(s)[{{clusters}}] is not configured for Regional-DR setup. Migrate the OSDs to optimise the cluster for disaster recovery services.": "所选集群[{{clusters}}] 没有为 Regional-DR 设置进行配置。迁移 OSD 以优化集群以进行灾难恢复服务。",
  "Sync schedule": "同步调度",
  "Replication policy": "复制策略",
  "Information unavailable": "不可用的信息",
  "Disaster recovery": "灾难恢复",
  "Policies": "策略（policy）",
  "Protected applications": "受保护的应用程序",
  "Configure and recover your business critical applications in event of any disaster.": "在出现灾难时配置和恢复您的业务关键应用程序。",
  "Enroll discovered application": "注册发现的应用程序",
  "Enroll your applications to improve resilience by implementing disaster recovery protection.": "注册您的应用程序可以通过实施灾难恢复保护以提高应用程序的弹性。",
  "Enroll discovered application nav": "注册发现的应用程序浏览",
  "Enroll discovered application steps": "注册发现的应用程序步骤",
  "1 or more mandatory fields are empty. To proceed, fill in the required information.": "1 个或更多必填字段为空。要继续，请填写所需信息。",
  "Save": "保存",
  "Next": "下一个",
  "Back": "退回",
  "Configure definition": "配置定义",
  "Choose your configuration preference to protect resources (application volumes/PVCs, or Kubernetes objects).": "选择您的配置首选项来保护资源（应用程序卷/PVC 或 Kubernetes 对象）。",
  "You have selected {{count}} namespaces, to view or change your selection go back to the previous step._one": "您已选择了 {{count}} 个命名空间，要查看或更改选择，请返回上一步。",
  "You have selected {{count}} namespaces, to view or change your selection go back to the previous step._other": "您已选择了 {{count}} 个命名空间，要查看或更改选择，请返回上一步。",
  "Secure namespaces as per recipe definition.": "根据 recipe 保护命名空间。",
  "Recipe": "Recipe",
  "Secure selected namespace by defining resource label expressions.": "通过定义资源标签表达式来保护所选命名空间。",
  "Resource label": "资源标签",
  "Recipe list": "Recipe 列表",
  "Only recipes of the selected namespaces will appear in the list.": "只有所选命名空间的 recipe 才会出现在列表中。",
  "Select a recipe": "选择一个 recipe",
  "No recipe found": "未找到 recipe",
  "Required": "必需",
  "Label expressions": "标签表达式",
  "Protect all your Kubernetes objects matching the selected resource label value.": "保护与所选资源标签值匹配的所有 Kubernetes 对象。",
  "PVC label selectors": "PVC 标签选择器",
  "Protect all your volumes that match the selected PVC labels": "保护所有与所选 PVC 标签匹配的卷",
  "Add PVC label selector": "添加 PVC 标签选择器",
  "{{count}} results found for {{clusterName}}_one": "为 {{clusterName}} 找到了{{count}}个结果_one",
  "{{count}} results found for {{clusterName}}_other": "为 {{clusterName}} 找到了{{count}}个结果_other",
  "0 results found": "未找到结果",
  "Select a namespace": "选择一个命名空间",
  "There are no namespaces to display. Select a cluster first to view namespaces.": "没有要显示的命名空间。首先选择集群来查看命名空间。",
  "There are no namespaces to display.": "没有要显示的命名空间。",
  "This list does not include namespaces where applications are enrolled separately under disaster recovery protection.": "此列表不包括在灾难恢复保护下单独注册应用程序的命名空间。",
  "Name requirements": "名称要求",
  "Example": "示例",
  "Enter a unique name": "提供一个唯一名称",
  "Name input": "名称输入",
  "A unique identifier for ACM discovered applications from selected namespaces.": "ACM 从所选命名空间中发现的应用程序的唯一标识符。",
  "Select a DRCluster to choose your namespace.": "选择一个 DRCluster 来选择您的命名空间。",
  "No DR cluster found": "未找到 DR 集群",
  "Namespace selection": "命名空间选择",
  "Enable disaster recovery protection by selecting the namespaces of your ACM discovered application.": "通过选择您的 ACM 发现的应用程序的命名空间来启用灾难恢复保护。",
  "DR cluster": "DR 集群",
  "Select cluster": "选择集群",
  "Namespace": "命名空间",
  "Select namespaces that belongs to your ACM discovered applications.": "选择属于您的 ACM 发现的应用程序的命名空间。",
  "Once you select namespaces, applications regardless of their type, within those namespaces cannot be subsequently enrolled separately under disaster recovery protection.": "在选择命名空间后，在命名空间中的应用程序（无论其类型）在后续不能在灾难恢复保护中单独注册。",
  "Replication type: {{type}}, Interval: {{interval}}, Clusters: {{clusters}}": "复制类型：{{type}}，间隔: {{interval}}，集群： {{clusters}}",
  "Replication type: {{type}}, Clusters: {{clusters}}": "复制类型：{{type}}，集群：{{clusters}}",
  "Status: {{status}}": "状态：{{status}}",
  "No policy found": "未找到策略",
  "Disaster recovery policy": "灾难恢复策略",
  "The policy sync interval is only applicable to volumes.": "策略同步间隔仅适用于卷。",
  "Select a policy": "选择一个策略",
  "Volume and Kubernetes object replication": "卷和 Kubernetes 对象复制",
  "Define where to sync or replicate your application volumes and Kubernetes object using a disaster recovery policy.": "定义使用灾难恢复策略同步或复制应用程序卷和 Kubernetes 对象的位置。",
  "Kubernetes object replication interval": "Kubernetes 对象复制间隔",
  "Define the interval for Kubernetes object replication": "定义 Kubernetes 对象复制的时间间隔",
  "Replication interval": "复制间隔",
  "Cluster:": "集群：",
  "Namespace:": "命名空间 ：",
  "Name:": "名称：",
  "Configuration": "配置",
  "Type:": "类型：",
  "Recipe name:": "Recipe 名称：",
  "Recipe namespace:": "Recipe 命名空间：",
  "Label expressions:": "标签表达式：",
  "PVC label selectors:": "PVC 标签选择器：",
  "Replication": "复制",
  "Volume replication:": "卷复制：",
  "{{policyName}}, {{replicationType}}, Interval: {{interval}}": "{{policyName}}, {{replicationType}}, 间隔: {{interval}}",
  "Kubernetes object replication:": "Kubernetes 对象复制：",
  "Validated": "已验证",
  "Not validated": "没有验证",
  "{{async}}, interval: {{syncInterval}}": "{{async}}, 间隔: {{syncInterval}}",
  "Application": "应用程序",
  "Applications": "应用程序",
  "DRPolicies": "DRPolicies",
  "No disaster recovery policies yet": "没有灾难恢复策略",
  "Configure recovery to your failover cluster with a disaster recovery policy.<1></1>Click the <3>Create DRPolicy</3> button to get started.": "使用灾难恢复策略配置恢复到故障转移集群。<1></1>点<3>创建 DRPolicy</3> 按钮开始。",
  "Clusters": "集群",
  "Connected applications": "连接的应用程序",
  "Cannot delete while connected to an application.": "连接到应用程序时无法删除。",
  "Loading Empty Page": "加载空页面",
  "You are not authorized to complete this action. See your cluster administrator for role-based access control information.": "您没有完成这个操作的权限。如需了解基于角色的访问控制信息，请参阅集群管理员。",
  "Not Authorized": "未授权",
  "Relocating to cluster {{ preferredCluster }}": "重新定位到集群 {{ preferredCluster }}",
  "In Progress": "进行中",
  "Relocated to cluster {{ preferredCluster }}": "重新定位到集群 {{ preferredCluster }}",
  "Completed": "完成",
  "FailingOver to cluster {{ failoverCluster }}": "故障转移到集群 {{ failoverCluster }}",
  "Cleanup of resources requires user attention. Finish cleanup to restart replication.": "清理资源需要用户的参与。完成清理以重启复制。",
  "Pending": "待处理",
  "FailedOver to cluster {{ failoverCluster }}": "故障转移到集群 {{ failoverCluster }}",
  "Unknown": "未知",
  "Namespaces": "命名空间",
  "Volume snapshot": "卷快照",
  "Last on: {{ syncTime }}": "最后：{{ syncTime }}",
  "Subscription": "订阅",
  "Last snapshot synced": "最后的同步快照",
  "Subscription details": "订阅详情",
  "Application: ": "应用程序： ",
  "Type: {{type}}": "类型：{{type}}",
  "Operator health": "Operator 健康状况",
  "Operators are responsible for maintaining and reconciling the state of the cluster.": "Operator 负责维护并协调集群的状态。",
  "Degraded": "降级",
  "Healthy": "健康",
  "DR Cluster operator": "DR Cluster operator",
  "VolSync": "VolSync",
  "Health": "健康",
  "Cluster health": "集群健康状况",
  "Operators health": "Operator 健康状况",
  "Peer connection": "对等连接",
  " {{ peerConnectedCount }} Connected": " {{ peerConnectedCount }} 个已连接",
  "ACM discovered applications: ": "ACM 发现的应用程序： ",
  "ACM managed applications: ": "ACM 管理的应用程序： ",
  "Current value: ": "当前值： ",
  "Max value: ": "最大值: ",
  "Min value: ": "最小值: ",
  "Utilization": "使用率",
  "Block volumes snapshots synced": "同步的块卷快照",
  "The graph displays the total number of block volumes inbound snapshots, by cluster, from all ApplicationSet and Subscription type applications. Applications that use file volumes are excluded in the total snapshot count.": "图表显示所有来自 ApplicationSet 和 Subscription 类型应用程序的块卷入站快照总数。在总快照数中没有包括使用文件卷的应用程序。",
  "Block volumes replication throughput": "块卷复制吞吐量",
  "The graph displays the average replication throughput inbound, by cluster, from all ApplicationSet and Subscription type applications. Applications that use file volumes are excluded in the replication throughput.": "图表显示所有来自 ApplicationSet 和 Subscription 类型应用程序的入站平均复制吞吐量。在复制吞吐量中没有包括使用文件卷的应用程序。",
  "Volume replication health": "卷复制健康",
  "Volumes": "卷",
  "Cluster: {{clusterName}}": "集群：{{clusterName}}",
  "Select a cluster": "选择一个集群",
  "Application:": "应用程序：",
  "Discovered applications": "发现的应用程序",
  "Managed applications": "受管的应用程序",
  "Namespace: ": "命名空间 ：",
  "Protected volumes": "保护的卷",
  "{{ pvcsWithIssueCount }} with issues": "{{ pvcsWithIssueCount }} 个有问题",
  "Getting started with disaster recovery": "开始使用灾难恢复",
  "Create a disaster recovery policy": "创建一个灾难恢复策略",
  "No disaster recovery policies.": "没有灾难恢复策略。",
  "<0>You have {policyCount.toString()} disaster recovery policies. <4>{t('View policies')}</4></0>": "<0>您有 {policyCount.toString()} 个灾难恢复策略。<4>{t('View policies')}</4></0>",
  "View policies": "查看策略",
  "<0>View enrolled apps under <2>Protected applications</2>.</0>": "<0>在<2>保护的应用程序</2>中查看注册的应用程序。</0>",
  "Create policy": "创建策略",
  "Decide how often your data should be replicated and where it should be stored, either regionally or within your local area, to ensure a quick recovery in case of a disaster.": "决定复制数据的频率以及数据保持的位置（在其他区域或您的本地区域），以确保在出现灾难时快速恢复。",
  "See documentation": "参阅文档",
  "Enroll applications": "注册应用程序",
  "Add disaster recovery protection to your application to boost resilience and minimise downtime.": "为应用程序添加灾难恢复保护，以提高弹性和最小化停机时间。",
  "Monitoring resources (optional)": "监控资源（可选）",
  "Monitoring offers an enhanced perspective on disaster recovery, providing a more optimized view of the ongoing replication and status of volumes at both cluster and application levels.": "监控 (monitoring) 增强了灾难恢复功能，可为集群和应用程序级别的持续复制和卷状态提供更优化的视图。",
  "Steps to enable monitoring": "启用监控的步骤",
  "Operator status": "Operator 状态",
  "Cluster operator": "集群 Operator",
  "in disaster recovery relationship": "灾难恢复关系",
  "{{ healthy }} healthy": "{{ healthy }} 健康",
  "{{ issues }} with issues": "{{ issues }} 有问题",
  "enrolled in disaster recovery": "在灾难恢复中注册",
  "ACM discovered applications: {{count}}_one": "ACM 发现的应用程序：{{count}}",
  "ACM discovered applications: {{count}}_other": "ACM 发现的应用程序：{{count}}",
  "ACM managed applications: {{count}}_one": "ACM 受管应用程序：{{count}}",
  "ACM managed applications: {{count}}_other": "ACM 受管应用程序：{{count}}",
  "Systems": "系统",
  "Storage System status": "存储系统状态",
  "StorageSystem is responsible for ensuring different types of file and block storage availability, storage capacity management and generic operations on storage.": "StorageSystem 负责确保不同类型的文件和块存储可用性、存储容量管理和存储上的通用操作。",
  "Storage System": "存储系统",
  "Critical": "关键",
  "Warning": "警告",
  "Normal": "常规",
  "Data Foundation status": "Data Foundation 状态",
  "The Data Foundation operator is the primary operator of Data Foundation": "Data Foundation Operator 是 Data Foundation 的主 Operator",
  "Running": "运行",
  "Used Capacity %": "使用的容量 %",
  "Used / Total": "已使用/总计",
  "Storage System capacity": "系统容量容量",
  "Search by cluster name...": "按集群名称搜索...",
  "cluster name search": "集群名称搜索",
  "cluster name search button": "集群名称搜索按钮",
  "Capacity Card": "容量卡",
  "Last synced {{lastSync}}": "最后同步 {{lastSync}}",
  "{{drPolicy}}, sync every {{syncInterval}}": "{{drPolicy}}, 每 {{syncInterval}} 同步一次",
  "Sync status: {{lastSync}}": "同步状态：{{lastSync}}",
  "Failover status": "故障转移状态",
  "Target cluster: {{targetCluster}}": "目标集群：{{targetCluster}}",
  "Not Initiated": "未启动",
  "Relocate status": "重定位状态",
  "Data policy ({{count}})_one": "数据策略 ({{count}})",
  "Data policy ({{count}})_other": "数据策略 ({{count}})",
  "Data policies ({{count}})_one": "数据策略 ({{count}})",
  "Data policies ({{count}})_other": "数据策略 ({{count}})",
  "policy": "策略",
  "policies": "策略",
  "Data policies popover": "数据策略弹出框",
  "Disaster Recovery ({{count}})_one": "灾难恢复（{{count}}）",
  "Disaster Recovery ({{count}})_other": "灾难恢复（{{count}}）",
  "Close": "关闭",
  "View more details": "查看更多详情",
  "Disaster recovery: {{count}} policy_one": "灾难恢复：{{count}} 策略",
  "Disaster recovery: {{count}} policy_other": "灾难恢复：{{count}} 策略",
  "Disaster recovery: {{count}} policies_one": "灾难恢复：{{count}} 策略",
  "Disaster recovery: {{count}} policies_other": "灾难恢复：{{count}} 策略",
  "Failover:": "故障切换：",
  "Relocate:": "重定位：",
  "Disaster recovery policies": "灾难恢复策略",
  "Track the status of ongoing activities associated with the policy in use with your application.": "跟踪与您的应用程序使用的策略相关的持续活动的状态。",
  "Application list": "应用程序列表",
  "Last sync": "最后同步",
  "Activity status": "活动状态",
  "Ready": "就绪",
  "Not ready": "未就绪",
  "Target cluster:": "目标集群：",
  "Last available: ": "最后可用： ",
  "{{actionType}} readiness:": "{{actionType}} 就绪度：",
  "Volume last synced on:": "最后卷同步的日期：",
  "Failover application": "故障转移应用程序",
  "Failing over force stops active replication and deploys your application on the selected target cluster. Recommended only when the primary cluster is down.": "故障排除会强制停止活跃的复制，并在所选目标集群上部署您的应用程序。建议仅在主集群停机时才进行。",
  "Relocate application": "重新定位应用程序",
  "Relocating terminates your application on its current cluster, syncs its most recent snapshot to the selected target cluster, and then brings up your application.": "重新定位会在当前所在的集群中终止应用程序，将其最新的快照同步到所选目标集群，然后启动您的应用程序。",
  "Initiate": "启动",
  "Initiating": "启动",
  "No DRPolicy found.": "未找到 DRPolicy。",
  "<0><0>To failover, your application must have a DR policy associated with it. Check for an active DRpolicy and try again.</0><1>To apply a DRPolicy to your application, follow the instructions in the documentation<1><0></0></1></1></0>": "<0><0>要进行故障转移，您的应用程序需要有一个与其关联的 DR 策略。检查活跃的 DRpolicy，然后重试。</0><1>要对应用程序应用一个 DRPolicy，请按照文档中的说明操作<1><0></0></1></1></0>",
  "<0><0>To relocate, your application must have a DR policy associated with it. Check for an active DRpolicy and try again.</0><1>To apply a DRPolicy to your application, follow the instructions in the documentation<1><0></0></1></1></0>": "<0><0>要进行重新定位，您的应用程序需要有一个与其关联的 DR 策略。检查活跃的 DRpolicy，然后重试。</0><1>要对应用程序应用一个 DRPolicy，请按照文档中的说明操作<1><0></0></1></1></0>",
  "Cannot failover.": "无法进行故障转移。",
  "<0>Failover cannot be initiated as the readiness checks are failing. Refer to workaround mentioned in known issues section of<1><0></0></1>.</0>": "<0>无法启动故障转移，因为就绪度检查失败。请参阅<1><0>已知问题部分提到的临时解决方案</0></1>。</0>",
  "release notes": "发行注记",
  "Cannot relocate.": "无法进行重新定位。",
  "<0>Relocation cannot be initiated as the readiness checks are failing. Refer to workaround mentioned in known issues section of<1><0></0></1>.</0>": "<0>无法启动重新定位，因为就绪度检查失败。请参阅<1><0>已知问题部分提到的临时解决方案</0></1>。</0>",
  "1 or more managed clusters are offline.": "1 个或更多受管集群离线。",
  "<0><0>The status for both the primary and target clusters must be available for relocating. Check the status and try again.</0><1>To bring the cluster online, refer to the instructions in the documentation<1><0></0></1></1></0>": "<0><0>主集群和目标集群的状态必须可用于重新定位。检查状态并重试。</0><1>要使集群上线，请参阅文档中的说明<1><0></0></1></1></0>",
  "Troubleshoot": "故障排除",
  "Target cluster is offline.": "目标集群离线。",
  "<0>To begin failover, the target cluster must be available. Check the status and try again. If the managed cluster status is offline, follow the instructions in the documentation<1><0></0></1></0>": "<0>要开始进行故障转移，目标集群需要可用。检查状态并再次尝试。如果受管集群状态为离线，请按照文档中的说明操作<1><0></0></1></0>",
  "Some clusters are fenced.": "有些集群已被隔离。",
  "<0><0>Check the fencing status for your primary and target cluster. Both clusters should be unfenced for initiating relocation.</0><1>To unfence your cluster, refer to the documentation<1><0></0></1></1></0>": "<0><0>检查主集群和目标集群的隔离状态。在启动重新定位时，应该取消隔离集群。</0><1>要取消隔离您的集群，请参阅文档 <1><0></0></1></1></0>",
  "Primary cluster is unfenced.": "主集群被取消隔离。",
  "<0><0>The status for your primary cluster must be fenced for initiating failover. Check the status and try again.</0><1>To fence your cluster, follow the instructions in the documentation<1><0></0></1></1></0>": "<0><0>为了启动故障转移，主集群的状态需要是已被隔离。检查状态并重试。</0><1>要隔离您的集群，请按照文档中的说明操作<1><0></0></1></1></0>",
  "Target cluster is fenced.": "目标集群被隔离。",
  "<0><0>The status for your target cluster must be unfenced for initiating failover. Check the status and try again.</0><1>To unfence your cluster, follow the instructions in the documentation<1><0></0></1></1></0>": "<0><0>为了启动故障转移，目标集群的状态需要是未隔离。检查状态并重试。</0><1>要取消隔离您的集群，请按照文档中的说明操作<1><0></0></1></1></0>",
  "Other applications may be affected.": "其他应用程序可能会受到影响。",
  "<0>This application uses placement that are also used by other applications. Failing over will automatically trigger a failover for other applications sharing the same placement.</0>": "<0>此应用程序使用其他应用程序也使用的放置。故障切换将自动为共享同一放置的其他应用程序触发故障转移。</0>",
  "<0>This application uses placement that are also used by other applications. Relocating will automatically trigger a relocate for other applications sharing the same placement.</0>": "<0>此应用程序使用其他应用程序也使用的放置。重新定位将自动为共享同一放置的其他应用程序触重新定位。</0>",
  "Attention": "注意",
  "A failover will occur for all namespaces currently under this DRPC.": "对于当前在这个 DRPC 下的所有命名空间，都会进行故障转移。",
  "You need to clean up manually to begin replication after a successful failover.": "在成功进行故障转移后，您需要手动清理才能开始复制。",
  "A relocation will occur for all namespaces currently under this DRPC.": "对于当前在这个 DRPC 下的所有命名空间，复制将发生。",
  "Select": "选择",
  "<0>Failover cannot be initiated as the readiness checks are failing. Refer to workaround mentioned in known issues section of<1><0></0></1></0>": "<0>无法启动故障转移，因为就绪度检查失败。请参阅<1><0>已知问题部分提到的临时解决方案</0></1></0>",
  "<0>Relocation cannot be initiated as the readiness checks are failing. Refer to workaround mentioned in known issues section of<1><0></0></1></0>": "<0>无法启动重新定位，因为就绪度检查失败。请参阅<1><0></0></1></0>已知问题部分提到的临时解决方案",
  "No subscription groups are found.": "未找到订阅组。",
  "Application name:": "应用程序名称：",
  "Select policy": "选择策略",
  "Target cluster": "目标集群",
  "Select subscriptions group": "选择订阅组",
  "Failover initiated": "故障转移已启动",
  "Relocate initiated": "重新定位已启动",
  "Intiating": "启动",
  "Placed: {{cluster}}": "放置： {{cluster}}",
  "{{selected}} of {{total}} selected": "{{selected}} 已选择（共 {{total}}）",
  "subscription-selector": "subscription-selector",
  "Select the subscriptions groups you wish to replicate via": "选择您要通过复制的订阅组",
  "Enroll managed application": "注册受管应用程序",
  "Enroll your application to improve resilience by implementing disaster recovery protection.": "注册您的应用程序可以通过实施灾难恢复保护以提高应用程序的弹性。",
  "Manage disaster recovery": "管理灾难恢复",
  "Assign a disaster recovery policy or view the policy's configuration details.": "分配灾难恢复策略或查看策略的配置详情。",
  "New policy assigned to application.": "分配给应用程序的新策略。",
  "Unable to assign policy to application.": "无法为应用程序分配策略。",
  "Assign policy nav": "分配策略 nav",
  "Assign policy content": "分配策略内容",
  "Assign": "分配",
  "Manage list view alert": "管理列表视图警报",
  "Confirm unassign": "确认取消分配",
  "All placements": "所有放置",
  "Policy configuration details": "策略配置详情",
  "Replication type": "复制类型",
  "Sync interval": "同步间隔",
  "Cluster": "集群",
  "Replication status": "复制状态",
  "Last sync {{time}}": "最后同步 {{time}}",
  "Application resources protected": "保护的应用程序资源",
  "placement": "放置",
  "placements": "放置",
  "PVC label selector": "PVC 标签选择器",
  "Policy type": "策略类型",
  "Assigned on": "分配于",
  "View configurations": "查看配置",
  "No activity": "没有活动",
  "No assigned data policy found": "没有找到分配的数据策略",
  "Delete": "删除",
  "Select a placement": "选择一个放置",
  "{{count}} selected_one": "选择了 {{count}} 个",
  "{{count}} selected_other": "选择了{{count}} 个",
  "Select labels": "选择标签",
  "Use PVC label selectors to effortlessly specify the application resources that need protection.": "使用 PVC 标签选择器来指定需要保护的应用程序资源。",
  "Application resource": "应用程序资源",
  "Add application resource": "添加应用程序资源",
  "{{count}} placements_one": "{{count}} 个放置",
  "{{count}} placements_other": "{{count}} 个放置",
  "Data policy": "数据策略",
  "Policy name:": "策略名称：",
  "Clusters:": "Clusters：",
  "Replication type:": "复制类型：",
  "Sync interval:": "同步间隔：",
  "PVC details": "PVC 详情",
  "Application resource:": "应用程序资源：",
  "PVC label selector:": "PVC 标签选择器：",
  "Search": "搜索",
  "Search input": "搜索输入",
  "Secondary actions": "二级操作",
  "Actions": "行动",
  "Selected policies ({{ count }}) will be removed for your application. This may have some affect on other applications sharing the placement._one": "为您的应用程序删除所选策略({{ count }} 个)。这可能会对共享 placement._one 的其他应用程序有一些影响",
  "Selected policies ({{ count }}) will be removed for your application. This may have some affect on other applications sharing the placement._other": "为您的应用程序删除所选策略({{ count }} 个)。这可能会对共享 placement._other 的其他应用程序有一些影响",
  "Unassign policy": "取消分配策略",
  "Selected policies ({{ count }}) unassigned for the application._one": "为应用程序取消分配所选策略 ({{ count }} 个)._one",
  "Selected policies ({{ count }}) unassigned for the application._other": "为应用程序取消分配所选策略 ({{ count }} 个)._other",
  "Unable to unassign all selected policies for the application.": "无法为应用程序取消分配所有所选策略。",
  "My assigned policies": "我分配的策略",
  "Enroll application": "注册应用程序",
  "Application already enrolled in disaster recovery": "已在灾难恢复中注册的应用程序",
  "No assigned disaster recovery policy found": "没有找到分配的灾难恢复策略",
  "<0>This managed application namespace is already DR protected. You may have protected this namespace while enrolling discovered applications.</0><1>To see disaster recovery information for your applications, go to <2>Protected applications</2> under <5>Disaster Recovery</5>.</1>": "<0>这个受管应用程序命名空间已被 DR 保护。您在注册发现的应用程序时可能已保护了这个命名空间。</0><1>要查看应用程序的灾难恢复信息，请访问<5>灾难恢复</5>下的<2>受保护的应用程序</2>。</1>",
  "You have not enrolled this application yet. To protect your application, click <2>Enroll application.</2>": "您尚未注册这个应用程序。要保护您的应用程序，点<2>注册应用程序。</2>",
  "Relocate in progress": "重新定位进行中",
  "Failover in progress": "故障转移进行中",
  "Enroll ACM managed application": "注册 ACM 受管应用程序",
  "Follow the below steps to enroll your managed applications to disaster recovery:": "按照以下步骤将受管应用程序注册到灾难恢复：",
  "<0><0><0></0></0> Navigate to <4>Applications</4> section and locate your application.</0><1><0><0></0></0> Select <4>Manage disaster recovery</4> from inline actions.</1><2><0><0></0></0> In the Manage disaster recovery modal, click on <4>Enroll application</4> to start the wizard process.</2>": "<0><0><0></0></0> 进入到<4>应用程序</4>部分，找到您的应用程序。</0><1><0><0></0></0>在操作中选择<4>管理灾难恢复</4>。</1><2><0><0></0></0>在管理灾难恢复模态中，点<4>注册应用程序</4>来启动向导进程。</2>",
  "Continue to Applications page": "继续应用程序页",
  "Application types and their enrollment processes": "应用程序类型及其注册过程",
  "<0>ACM discovered applications:</0><1>Based on modular and microservices architecture, uses operators for dynamically created kubernetes objects. Eg: <2>CloudPak, Custom-created applications</2></1><2><0>Enrollment process:</0> Discovered applications are enrolled under disaster recovery through enabling protection for their namespaces and further defining the scope of this protection within namespace through recipe selection or resource label.</2><3>ACM managed applications:</3><4>Based on subscribing to one or more Kubernetes resource repositories (channel resource) that contains resources that are deployed on managed clusters. Eg: <2>ApplicationSet, Subscriptions</2></4><5><0>Enrollment process:</0> Individually protect managed application with flexibility for distinct configurations for different sub-categories of managed application based on specific requirements.</5>": "<0>ACM 发现的应用程序：</0><1>基于模块化和微服务架构，使用 operator 进行动态创建的 kubernetes 对象。例如：<2>CloudPak, 自制创建的应用程序</2></1><2><0>注册过程：</0>在灾难恢复中注册发现的应用程序，为命名空间启用保护功能，并通过 recipe 选择或资源标签来进一步定义命名空间中的保护范围。</2><3>ACM 受管应用程序：</3><4>基于订阅，一个或多个 Kubernetes 资源存储库（频道资源），它包括在受管集群中部署的资源，例如 <2>ApplicationSet, Subscriptions</2></4><5><0>注册过程：</0> 单独保护受管应用程序，根据特定要求，为受管应用程序的不同子类配置特定的配置来为应用程序提供更高的灵活性。</5>",
  "No protected discovered applications found": "没有找到受保护的发现应用程序",
  "Looks like there are no applications here.": "似乎没有应用程序。",
  "<0>You do not have any <1>discovered applications</1> that are protected yet. For details about your <4>protected managed applications</4>, navigate to the <7>Applications</7> page, as this information is not maintained here.</0><1></1><2>Click <1>Enroll applications</1> to add disaster recovery protection to your applications.</2>": "<0>您还没有被保护的<1>发现的应用程序</1>。如需您的<4>受保护的受管应用程序</4>的详细信息，进入<7>应用程序</7>页（此信息不在此处维护）。</0><1></1><2>点<1>注册应用程序</1>为您的应用程序添加灾难恢复保护。</2>",
  "Activity description": "活动描述",
  "Application volumes (PVCs)": "应用程序卷 (PVC)",
  "Kubernetes objects": "Kubernetes 对象",
  "No data available": "没有可用数据",
  "Sync resource type": "同步资源类型",
  "Sync status": "同步状态",
  "Last synced on": "最后同步",
  "View namespaces": "查看命名空间",
  "View activity": "查看活动",
  "See detailed information": "查看详细信息",
  "{{appName}} is now successfully enrolled for disaster recovery protection.": "{{appName}} 现在被成功注册用于灾难恢复保护。",
  "For disaster recovery or replication details about ACM managed applications navigate to Applications overview page.": "有关 ACM 受管应用程序的灾难恢复或复制的详情，请进入应用程序概述页面。",
  "Overall sync status": "总体同步状态",
  "Policy": "策略",
  "Edit configuration": "编辑配置",
  "Update existing configuration in YAML view": "更新 YAML 视图中的现有配置",
  "Failover": "故障切换",
  "Move workloads to target cluster": "将工作负载移到目标集群",
  "Relocate": "重定位",
  "Failback workloads to primary cluster": "将工作负载恢复到主集群",
  "Choose a type:": "选择类型：",
  "ACM discovered applications": "ACM 发现的应用程序",
  "ACM managed applications": "ACM 受管应用程序",
  "ApplicationSet": "ApplicationSet",
  "Discovered": "发现的",
  "Asynchronous": "异步",
  "Synchronous": "同步",
  "minutes": "分钟",
  "hours": "小时",
  "days": "天",
  "PersistentVolumeClaim": "持久性卷声明",
  "Review and assign": "查看并分配",
  "Review": "复查",
  "Data Services": "数据服务",
  "In use: {{targetClusters}}": "使用中： {{targetClusters}}",
  "Used: {{targetClusters}}": "使用的：{{targetClusters}}",
  "StorageSystems": "存储系统",
  "StorageSystem details": "存储系统详情",
  "Edit BlockPool": "编辑块池",
  "Delete BlockPool": "删除块池",
  "YAML": "YAML",
  "Events": "事件",
  "StorageClasses": "存储类",
  "Replicas": "副本",
  "Used capacity": "使用的容量",
  "Mirroring status": "镜像状态",
  "Overall image health": "镜像的整体健康状况",
  "Compression status": "压缩状态",
  "Compression savings": "压缩节省",
  "BlockPools": "块池",
  "Enabled": "已启用",
  "Disabled": "禁用",
  "Last synced": "最后同步",
  "Default pool cannot be deleted.": "不能删除默认池。",
  "Create BlockPool": "创建块池",
  "Data loss may occur, only recommended for small clusters or when backups are available or data loss is acceptable": "可能会发生数据丢失，只建议在小集群、或有可用的备份，或可以接受数据丢失时使用",
  "{{replica}} Replication": "{{replica}}复制",
  "pool-name-help": "pool-name-help",
  "my-block-pool": "my-block-pool",
  "Data protection policy": "数据保护政策",
  "Select replication": "选择复制",
  "Compression": "压缩",
  "Enable compression": "启用压缩",
  "Enabling compression may result in little or no space savings for encrypted or random data. Also, enabling compression may have an impact on I/O performance.": "对于加密数据和随机数据，启用压缩可能不会节省太多空间。另外，启用压缩可能会影响到 I/O 性能。",
  "Data Foundation's StorageCluster is not available. Try again after the StorageCluster is ready to use.": "Data Foundation 的存储集群不可用。在存储集群准备就绪后请再次尝试。",
  "Pool creation is not supported for Data Foundation's external RHCS StorageSystem.": "Data Foundation 的外部 RHCS 存储系统不支持池创建。",
  "A BlockPool is a logical entity providing elastic capacity to applications and workloads. Pools provide a means of supporting policies for access data resilience and storage efficiency.": "块池是一个逻辑实体，为应用程序和工作负载提供弹性容量。池提供了一种支持政策以访问数据恢复和存储效率的方法。",
  "BlockPool Creation Form": "块池创建表单",
  "Help": "帮助",
  "Logical used capacity per account": "每个帐户的逻辑使用容量",
  "Physical vs. Logical used capacity": "物理使用容量与逻辑使用容量比较",
  "Egress Per Provider": "每个供应商的 Egress",
  "I/O Operations count": "I/O 操作数",
  "Bandwidth": "带宽",
  "Latency": "延迟",
  "Compression eligibility": "压缩资格",
  "Compression eligibility indicates the percentage of incoming data that is compressible": "压缩资格表示传入数据中可压缩数据所占的百分比",
  "Compression savings indicates the total savings gained from compression for this pool, including replicas": "压缩节省表示此池压缩实现的总节省，包括副本",
  "Compression ratio": "压缩比例",
  "{{capacityRatio, number}}:1": "{{capacityRatio, number}}:1",
  "Compression ratio indicates the achieved compression on eligible data for this pool": "压缩率表示对这个池的有压缩资格的数据的压缩",
  "Storage efficiency": "存储效率",
  "Volume type": "卷类型",
  "Not available": "不可用",
  "Image states info": "镜像状态信息",
  "What does each state mean?": "每种状态的含义是什么？",
  "<0>Starting replay:</0> Initiating image (PV) replication process.": "<0>Starting replay:</0> 启动镜像（PV）复制过程。",
  "<0>Replaying:</0> Image (PV) replication is ongoing or idle between clusters.": "<0>Replaying:</0> 镜像（PV）复制在集群间进行或闲置。",
  "<0>Stopping replay:</0> Image (PV) replication process is shutting down.": "<0>Stopping replay:</0> 镜像（PV）复制过程正在停止。",
  "<0>Stopped:</0> Image (PV) replication process has shut down.": "<0>Stopped:</0> 镜像（PV）已停止。",
  "<0>Error:</0> Image (PV) replication process stopped due to an error.": "<0>Error:</0> 镜像（PV）复制过程因为错误而停止。",
  "<0>Unknown:</0> Unable to determine image (PV) state due to an error. Check your network connection and remote cluster mirroring daemon.": "<0>Unknown:</0> 因为错误无法决定镜像（PV）的状态。检查您的网络连接和远程集群镜像守护进程。",
  "image states info": "镜像状态信息",
  "Image States": "镜像状态",
  "Mirroring": "镜像",
  "Show image states": "显示镜像状态",
  "Last checked": "最后检查",
  "Raw capacity shows the total physical capacity from all the storage pools in the StorageSystem.": "原始容量显示 StorageSystem 中所有存储池的总物理容量。",
  "Starting replay": "开始重播",
  "Stopping replay": "停止重播",
  "Replaying": "正在重播",
  "Stopped": "已停止",
  "Error": "错误",
  "Syncing": "同步",
  "Performance": "性能",
  "IOPS": "IOPS",
  "Throughput": "吞吐量",
  "Raw capacity": "原始容量",
  "Used": "使用了",
  "Available": "可用",
  "Available versus Used Capacity": "可用和已使用的容量对比",
  "Used of {{capacity}}": "使用 {{capacity}}",
  "Not Available": "不可用",
  "Server health": "服务器健康状况",
  "Server throughput": "服务器吞吐量",
  "Top clients": "顶级客户",
  "Client: {{ clientName }}": "客户：{{ clientName }}",
  "Estimating {{formattedEta}} to completion": "估算 {{formattedEta}} 到完成",
  "Object_one": "对象",
  "Object_other": "对象",
  "NooBaa Bucket": "NooBaa 存储桶",
  "Buckets": "存储桶",
  "Buckets card represents the number of S3 buckets managed on Multicloud Object Gateway and the number of ObjectBucketClaims and the ObjectBuckets managed on both Multicloud Object Gateway and RGW (if deployed).": "存储桶卡包括了在多云对象网关中管理的 S3 存储桶的数量、对象存储桶声明的数量，以及在多云对象网关和 RGW（如果部署）上管理的对象存储桶的数量。",
  "Cluster-wide": "集群范围的",
  "Any NON Object bucket claims that were created via an S3 client or via the NooBaa UI system.": "通过 S3 客户端或通过 NooBaa UI 系统创建的任何 NON 对象存储桶声明。",
  "Break by": "由分解",
  "Total": "总计",
  "Projects": "项目",
  "BucketClasses": "存储桶类",
  "Service type": "服务类型",
  "All": "所有",
  "Capacity breakdown": "容量分解",
  "This card shows used capacity for different resources. The available capacity is based on cloud services therefore it cannot be shown.": "这个卡显示不同资源的使用容量。可用容量基于云服务，因此无法显示。",
  "Type: {{serviceType}}": "类型：{{serviceType}}",
  "Service Type Dropdown": "服务类型下拉菜单",
  "Service Type Dropdown Toggle": "服务类型下拉菜单切换",
  "By: {{serviceType}}": "按：{{serviceType}}",
  "Break By Dropdown": "按下拉菜单分解",
  "Providers": "供应商",
  "Accounts": "帐户",
  "Metric": "指标",
  "I/O Operations": "I/O 操作",
  "Logical Used Capacity": "使用的逻辑容量",
  "Egress": "Egress",
  "Service Type": "服务类型",
  "Type: {{selectedService}}": "类型：{{selectedService}}",
  "{{selectedMetric}} by {{selectedBreakdown}}": "通过 {{selectedBreakdown}} 的 {{selectedMetric}}",
  "thousands": "数千",
  "millions": "数百万",
  "billions": "数十亿",
  "Total Reads {{totalRead}}": "总读操作 {{totalRead}}",
  "Total Writes {{totalWrite}}": "总写操作 {{totalWrite}}",
  "Total Logical Used Capacity {{logicalCapacity}}": "逻辑使用的总容量 {{logicalCapacity}}",
  "Total Physical Used Capacity {{physicalcapacity}}": "物理使用的总容量 {{physicalcapacity}}",
  "Shows an overview of the data consumption per provider or account collected from the day of the entity creation.": "显示在创建实体时收集的每个供应商或帐户的数据消耗概述。",
  "(in {{suffixLabel}})": "(在 {{suffixLabel}})",
  "Data Consumption Graph": "数据消耗图",
  "GET {{GETLatestValue}}": "GET {{GETLatestValue}}",
  "PUT {{PUTLatestValue}}": "PUT {{PUTLatestValue}}",
  "OpenShift Container Storage": "OpenShift Container Storage",
  "System name": "系统名称",
  "Multicloud Object Gateway": "多云对象网关（MCG）",
  "RADOS Object Gateway": "RADOS 对象网关",
  "Provider": "供应商",
  "Resource providers": "资源供应商",
  "A list of all Multicloud Object Gateway resources that are currently in use. Those resources are used to store data according to the buckets' policies and can be a cloud-based resource or a bare metal resource.": "当前正在使用的所有 Multicloud Object Gateway 资源列表。这些资源用于根据存储桶策略存储数据，并可以是基于云的资源或裸机资源。",
  "Object Service": "对象服务",
  "Data Resiliency": "数据弹性",
  "Object Service Status": "对象服务状态",
  "The object service includes 2 services.": "对象服务包括 2 个服务。",
  "The data resiliency includes 2 services": "数据弹性包括 2 个服务",
  "Services": "服务",
  "Object Gateway (RGW)": "对象网关（RGW）",
  "All resources are unhealthy": "所有资源都不健康",
  "Object Bucket has an issue": "对象存储桶有问题",
  "Many buckets have issues": "很多存储桶有问题",
  "Some buckets have issues": "有些存储桶有问题",
  "Data Foundation can be configured to use compression. The efficiency rate reflects the actual compression ratio when using such a configuration.": "Data Foundation 可以配置为使用压缩。在使用这种配置时，效率比率反映了实际的压缩比例。",
  "Savings": "节省",
  "Savings shows the uncompressed and non-deduped data that would have been stored without those techniques.": "节省显示在没有使用这些技术的情况下，未压缩的数据。",
  "Block and File": "块和文件",
  "Object": "对象",
  "Network file system": "网络文件系统",
  "Storage Classes": "存储类",
  "Pods": "Pod",
  "PersistentVolumeClaims": "持久性卷声明",
  "{{metricType}}": "{{metricType}}",
  "Break by dropdown": "按下拉菜单分解",
  "In-transit encryption": "传输中（in-transit）加密",
  "Storage Cluster": "存储集群",
  "Requested capacity": "要求的容量",
  "Expanding StorageCluster": "扩展存储集群",
  "Upgrading Data Foundation's Operator": "升级 Data Foundation 的 Operator",
  "Select a namespace:": "选择一个命名空间：",
  "Only showing PVCs that are being mounted on an active pod": "仅显示挂载到活跃 pod 上的 PVC",
  "This card shows the requested capacity for different Kubernetes resources. The figures shown represent the usable storage, meaning that data replication is not taken into consideration.": "此卡显示了不同 Kubernetes 资源的请求的容量。显示中的内容代表了可用的存储，这意味着数据复制不会被考虑。",
  "The {{estimationName}} is a rough estimation. The calculation is based on the data gathered on day to day basis.": "{{estimationName}} 是一个粗略估算。计算基于每天收集到的数据。",
  "Consumption trend": "消耗趋势",
  "Storage consumption per day": "每天的存储消耗",
  "Over the past {{daysUp}} ": "过去 {{daysUp}} ",
  "day": "天",
  "Average consumption": "平均消耗",
  "Estimated days until full": "预计到满的天数",
  "number of days left": "剩余天数",
  "Internal": "内部",
  "Disaster recovery readiness": "灾难恢复就绪",
  "Raw capacity is the absolute total disk space available to the array subsystem.": "原始容量是阵列子系统可用的绝对磁盘空间。",
  "Cluster ready for Regional-DR setup.": "集群准备好用于 Regional-DR 设置。",
  "Setting up disaster recovery": "设置灾难恢复",
  "Migrating cluster OSDs": "迁移集群 OSD",
  "{{ migratedDevices }}/{{ totalOSD }} OSDs remaining": "剩余{{ migratedDevices }} OSD（共 {{ totalOSD }} 个）",
  "Could not migrate cluster OSDs. Check logs": "无法迁移集群 OSD。检查日志",
  "{{ migratedDevices }}/{{ totalOSD }} remaining": "剩余 {{ migratedDevices }}（共 {{ totalOSD }}）",
  "Active health checks": "主动健康状态检查",
  "Progressing": "进行中",
  "The Compression Ratio represents the compressible data effectiveness metric inclusive of all compression-enabled pools.": "Compression Ratio 代表所有启用了压缩的池的压缩数据机制指标。",
  "The Savings metric represents the actual disk capacity saved inclusive of all compression-enabled pools and associated replicas.": "Savings 指标代表保存的实际磁盘容量，其中包括所有启用了压缩的池和相关副本。",
  "Used Capacity": "使用的容量",
  "Recovery": "恢复",
  "Performance metrics over time showing IOPS, Latency and more. Each metric is a link to a detailed view of this metric.": "性能指标数据显示 IOPS、Latency 等信息。每个指标数据都是一个指向这个指标的详细视图的链接。",
  "Block and File service is unhealthy": "块和文件服务处于不健康状态",
  "Object service is unhealthy": "对象服务处于不健康状态",
  "<0><0>{{poolName}}</0> cannot be deleted. When a pool is bounded to PVC it cannot be deleted. Please detach all the resources from StorageClass(es):</0>": "<0><0>{{poolName}}</0> 无法删除。当池绑定到 PVC 时无法删除它。请从存储类中分离所有资源： </0>",
  "<0>Deleting <1>{{poolName}}</1> will remove all the saved data of this pool. Are you sure want to delete?</0>": "<0>删除 <1>{{poolName}}</1> 将删除此池的所有保存数据。您确定要删除吗？</0>",
  "BlockPool Delete Modal": "块池删除模态",
  "Try Again": "再试",
  "Finish": "完成",
  "Go To PVC List": "进入 PVC 列表",
  "BlockPool Update Form": "块池更新表单",
  "(Prepare cluster for DR setup)": "（为 DR 设置准备集群）",
  "Prepare the cluster for Regional DR setup": "为区域 DR 设置准备集群",
  "To prepare the cluster for Regional DR setup, you must migrate the OSDs. Migrating OSDs may take some time to complete based on your cluster.": "要为区域 DR 设置准备集群，您必须迁移 OSD。根据集群的具体配置，迁移 OSD 可能需要一些时间才能完成。",
  "Yes, migrate OSDs": "是，迁移 OSD",
  "no compression": "没有压缩",
  "with compression": "有压缩",
  "Replica {{poolSize}} {{compressionText}}": "副本 {{poolSize}} {{compressionText}}",
  "Create New Pool": "创建新池",
  "Storage system": "存储系统",
  "Select a StorageSystem for your workloads.": "为您的工作负载选择一个 StorageSystem。",
  "Filesystem name": "文件系统名称",
  "Enter filesystem name": "输入文件系统名称",
  "CephFS filesystem name into which the volume shall be created": "卷应该被创建到的 cephFS 文件系统名称",
  "Storage Pool": "存储池",
  "Select a Pool": "选择一个池",
  "Storage pool into which volume data shall be stored": "保存卷数据的存储池",
  "Error retrieving Parameters": "获取参数时出错",
  "my-storage-pool": "my-storage-pool",
  "Enable Encryption": "启用加密",
  "StorageClass encryption": "存储类加密",
  "An encryption key will be generated for each PersistentVolume created using this StorageClass.": "将创建一个加密密钥，用于每个使用这个存储类创建的持久性卷。",
  "Key service": "密钥服务",
  "Select an existing connection": "选择一个现有的连接",
  "KMS service {{value}} already exist": "KMS 服务 {{value}} 已存在",
  "Choose existing KMS connection": "选择现有的 KMS 连接",
  "Create new KMS connection": "创建新的 KMS 连接",
  "Enable Thick Provisioning": "启用 Thick Provisioning",
  "By enabling thick-provisioning, volumes will allocate the requested capacity upon volume creation. Volume creation will be slower when thick-provisioning is enabled.": "通过启用 thick-provisioning，卷将在创建卷时分配所需容量。当启用 thick-provisioning 时，创建卷的速度会减慢。",
  "Pool {{name}} creation in progress": "池 {{name}} 创建正在进行中",
  "Pool {{name}} was successfully created": "池 {{name}} 成功创建",
  "An error occurred. Pool {{name}} was not created": "出现错误，池 {{name}} 没有创建",
  "Pool {{name}} creation timed out. Please check if odf operator and rook operator are running": "池 {{name}} 创建超时。请检查 ocs operator 和 rook operator 是否在运行",
  "The creation of a StorageCluster is still in progress or has failed. Try again after the StorageCuster is ready to use.": "创建存储集群仍在进行中，或者已经失败。请在存储集群就绪后再试。",
  "Pool management tasks are not supported for default pool and Data Foundation's external mode.": "默认池和 Data Foundation 的外部模式不支持池管理任务。",
  "Pool {{name}} was created with errors.": "池 {{name}} 已创建但有错误。",
  "Loading...": "正在载入...",
  "ObjectBucketClaim": "ObjectBucketClaim",
  "Use existing claim": "使用现有声明",
  "Create new claim": "创建新声明",
  "Address form errors to proceed": "要进行处理的地址表单错误",
  "BucketName": "BucketName",
  "Type": "类型",
  "BackingStores": "BackingStores",
  "Each BackingStore can be used for one tier at a time. Selecting a BackingStore in one tier will remove the resource from the second tier option and vice versa.": "每个后端存储在同一时间可用于一个层。在一个层中选择一个后端存储会从第二个层选项中删除资源，反之亦然。",
  "Bucket created for Data Foundation's Service": "为 Data Foundation 的服务创建的存储桶",
  "Tier 1 - BackingStores": "层 1 - 后端存储",
  "Create BackingStore ": "创建后端存储 ",
  "{{bs, number}} BackingStore_one": "{{bs, number}} 个后端存储",
  "{{bs, number}} BackingStore_other": "{{bs, number}} 个后端存储",
  "selected": "已选择",
  "Tier 2 - BackingStores": "层 2 - 后端存储",
  "{{bs, number}} BackingStore _one": "{{bs, number}} 个后端存储",
  "{{bs, number}} BackingStore _other": "{{bs, number}} 个后端存储",
  "General": "常规设置",
  "Placement Policy": "放置策略",
  "Resources": "资源",
  "Create BucketClass": "创建存储桶类",
  "Create new BucketClass": "创建新存储桶类",
  "BucketClass is a CRD representing a class for buckets that defines tiering policies and data placements for an OBC.": "存储桶类是一个 CRD，它代表存储桶的类，用于定义 OBC 的层策略和数据放置。",
  "Edit BucketClass Resource": "编辑存储桶类资源",
  "{{storeType}} represents a storage target to be used as the underlying storage for the data in Multicloud Object Gateway buckets.": "{{storeType}} 代表了一个存储对象，用作 Multicloud Object Gateway 存储桶中数据的底层存储。",
  "What is a BackingStore?": "什么是后端存储？",
  "BackingStore represents a storage target to be used as the underlying storage for the data in Multicloud Object Gateway buckets.": "后端存储代表了一个存储对象，用作 Multicloud Object Gateway 存储桶中数据的底层存储。",
  "Multiple types of BackingStores are supported: asws-s3 s3-compatible google-cloud-storage azure-blob obc PVC.": "支持多种后端存储类型： asws-s3 s3-compatiblegoogle-cloud-storage azure-blob obc PVC。",
  "Learn More": "了解更多",
  "Standard": "Standard",
  "Data will be consumed by a Multi-cloud object gateway, deduped, compressed, and encrypted. The encrypted chunks would be saved on the selected BackingStores. Best used when the applications would always use the Data Foundation endpoints to access the data.": "数据将被多云对象网关、dedupe、压缩和加密功能使用。加密的块将保存在所选后备存储中。最适合于在应用程序始终使用 Data Foundation 端点访问数据时使用。",
  "Data is stored on the NamespaceStores without performing de-duplication, compression, or encryption. BucketClasses of namespace type allow connecting to existing data and serving from them. These are best used for existing data or when other applications (and cloud-native services) need to access the data from outside Data Foundation.": "数据存储在没有进行 dedupe、压缩、加密的命名空间中。命名空间类型的存储桶允许连接到现有数据并从中服务。最适用于现有数据，或其他应用程序（及原生云服务）需要从 Data Foundation 外部访问数据。",
  "3-63 characters": "3 到 63 个字符",
  "Avoid using the form of an IP address": "避免使用 IP 地址格式",
  "What is a BucketClass?": "什么是存储桶类？",
  "A set of policies which would apply to all buckets (OBCs) created with the specific bucket class. These policies include placement, namespace and caching": "一组应用到所有使用特定存储桶类创建的存储桶（OBC）策略。这些策略包括放置、命名空间和缓存",
  "BucketClass type": "存储桶类类型",
  "BucketClass name": "存储桶类名称",
  "my-multi-cloud-mirror": "my-multi-cloud-mirror",
  "BucketClass Name": "存储桶类名称",
  "Description (Optional)": "描述（可选）",
  "Description of bucket class": "存储桶类描述",
  "Single NamespaceStore": "单一命名空间存储",
  "Multi NamespaceStores": "多命名空间存储",
  "The namespace bucket will serve reads from several selected backing stores, creating a virtual namespace on top of them and will write to one of those as its chosen write target": "命名空间存储桶将提供几个所选后备存储的读取服务，在其之上创建虚拟命名空间，并将写入其中之一作为它的选择的写入目标",
  "Cache NamespaceStore": "缓存命名空间存储",
  "The caching bucket will serve data from a large raw data out of a local caching tiering.": "缓存存储桶将提供来自本地缓存层的大型原始数据的数据。",
  "What is a Namespace Policy?": "什么是命名空间策略？",
  "Namespace policy can be set to one single read and write source, multi read sources or cached policy.": "命名空间策略可为单个读写源、多读取源或缓存策略设置。",
  "Namespace Policy Type": "命名空间策略类型",
  "What is Caching?": "什么是缓存？",
  "Caching is a policy that creates local copies of the data. It saves the copies locally to improve performance for frequently accessed data. Each cached copy has a TTL and is verified against the hub. Each non-read operation (upload, overwrite, delete) is performed on the hub": "缓存是一个用于创建数据的本地副本的策略。它会在本地保存副本以提高经常访问的数据的性能。每个缓存的副本都有一个 TTL，并针对 hub 进行验证。所有非读操作（上传、覆盖、删除）都会在 hub 中执行",
  "Hub namespace store ": "hub 命名空间存储",
  "A single NamespaceStore that defines the read and write target of the namespace bucket.": "一个单一的命名空间存储，它定义了命名空间存储桶的读写目标。",
  "NamespaceStore": "命名空间存储",
  "Cache data settings": "缓存数据设置",
  "The data will be temporarily copied on a backing store in order to later access it much more quickly.": "将数据临时复制到后备存储中，以便以后可以更快地访问这些数据。",
  "Backing store": "后端存储",
  "a local backing store is recommended for better performance": "为提高性能，建议使用本地后端存储",
  "Time to live": "存活时间",
  "Time to live is the time that an object is stored in a caching system before it is deleted or refreshed. Default: 0, Max: 24 hrs": "存活时间代表一个对象在删除或刷新前，存储在缓存系统中的时间。默认：0，最大：24 hrs",
  "Read NamespaceStores": "读命名空间存储",
  "Select a list of NamespaceStores that defines the read targets of the namespace bucket.": "选择命名空间存储列表，定义命名空间存储桶的读取目标。",
  "Create NamespaceStore": "创建命名空间存储",
  "{{nns, number}} namespace store _one": "{{nns, number}} 个命名空间存储",
  "{{nns, number}} namespace store _other": "{{nns, number}} 个命名空间存储",
  " selected": " 已选择",
  "Write NamespaceStore": "写命名空间存储",
  "Select a single NamespaceStore that defines the write targets of the namespace bucket.": "选择一个单一命名空间存储，定义命名空间存储桶的写入目标。",
  "Read and Write NamespaceStore ": "读和写命名空间存储",
  "Select one NamespaceStore which defines the read and write targets of the namespace bucket.": "选择一个命名空间存储，定义命名空间存储桶的读写目标。",
  "What is a Placement Policy?": "放置政策是什么？",
  "Data placement capabilities are built as a multi-layer structure here are the layers bottom-up:": "数据放置功能作为多层结构构建，这里从底到顶的层：",
  "Spread Tier - list of BackingStores aggregates the storage of multiple stores.": "扩散层（Spread Tier） - 后备存储列表，聚合多个存储的存储。",
  "Mirroring Tier - list of spread-layers async-mirroring to all mirrors with locality optimization (will allocate on the closest region to the source endpoint). Mirroring requires at least two BackingStores.": "镜像层（Mirroring Tier）- 在所有带有本地优化（将在最接近的区域中分配给源端点）的分布层器 async-mirroring 列表，镜像至少需要两个后备存储。",
  "The number of replicas can be configured via the NooBaa management console.": "可以通过 NooBa 管理控制台配置的副本数量。",
  "Tier 1 - Policy Type": "层 1 - 策略类型",
  "Spread": "扩散（Spread）",
  "Spreading the data across the chosen resources. By default a replica of one copy is used and does not include failure tolerance in case of resource failure.": "在所选资源间扩散数据。默认情况使用一个副本，在资源失败时不具有容错功能。",
  "Mirror": "镜像（Mirror）",
  "Full duplication of the data in each chosen resource. By default a replica of one copy per location is used. Includes failure tolerance in case of resource failure.": "每个所选资源的数据的完全复制。默认为每个位置的每个复制使用一个副本，包括资源失败时的容错功能。",
  "Add Tier": "添加层",
  "Tier 2 - Policy type": "层 2 - 策略类型",
  "Remove Tier": "删除层",
  "Spreading the data across the chosen resources does not include failure tolerance in case of resource failure.": "在所选资源间扩散数据不包含资源失败时的容错功能。",
  "Full duplication of the data in each chosen resource includes failure tolerance in cause of resource failure.": "每个选定资源中数据的全部复制包括资源失败时的容错功能。",
  "Namespace Policy: ": "命名空间策略： ",
  "Read and write NamespaceStore : ": "读和写命名空间存储：",
  "Hub namespace store: ": "hub 命名空间存储：",
  "Cache backing store: ": "创建后端存储：",
  "Time to live: ": "存活时间： ",
  "Resources ": "资源 ",
  "Selected read namespace stores: ": "选择的读命名空间存储： ",
  "Selected write namespace store: ": "选择的写命名空间存储： ",
  "Placement policy details ": "放置策略详情 ",
  "Tier 1: ": "层 1：",
  "Selected BackingStores": "选择的后端存储",
  "Tier 2: ": "层 2：",
  "Review BucketClass": "复查存储桶类",
  "BucketClass type: ": "存储桶类类型：",
  "BucketClass name: ": "存储桶类名称：",
  "Description: ": "描述 ：",
  "Storage status represents the health status of Data Foundation's StorageCluster.": "存储状态代表 Data Foundation 的存储集群的健康状态。",
  "Provider {{provider}}": "供应商 {{provider}}",
  "Create new BackingStore ": "创建新的后端存储 ",
  "An error has occured while fetching backing stores": "获取后备存储时出错",
  "Select a backing store": "选择后端存储",
  "Create new BackingStore": "创建新的后端存储",
  "Storage targets that are used to store chunks of data on Multicloud Object Gateway buckets.": "用于在 Multicloud Object Gateway 存储桶中存储数据的存储目标。",
  "A BackingStore represents a storage target to be used as the underlying storage layer in Multicloud Object Gateway buckets.": "一个后端存储代表了一个存储目标，用作 Multicloud Object Gateway 存储桶中数据的底层存储层。",
  "Multiple types of BackingStores are supported: AWS S3 S3 Compatible Google Cloud Storage Azure Blob PVC.": "支持多种后备存储类型：AWS S3 S3 Compatible Google Cloud Storage Azure Blob PVC。",
  "BackingStore Name": "后端存储名称",
  "Create BackingStore": "创建后端存储",
  "Storage platform": "存储平台",
  "Select external system from list": "从列表中选择外部系统",
  "Select a storage platform you wish to connect": "选择您要连接的存储平台",
  "No existing StorageClass found, refer to the documentation to create a StorageClass.": "未找到现有的 StorageClass，请参阅文档来创建 StorageClass。",
  "Backing storage type": "后端存储类型",
  "Use an existing StorageClass": "使用一个现有的存储类",
  "Data Foundation will use an existing StorageClass available on your hosting platform.": "Data Foundation 将使用由您的托管平台提供的现有存储类。",
  "Create a new StorageClass using local storage devices": "使用本地设备创建新存储类",
  "Data Foundation will use a StorageClass provided by the Local Storage Operator (LSO) on top of your attached drives. This option is available on any platform with devices attached to nodes.": "Data Foundation 将在您附加的驱动器之上使用 Local Storage Operator (LSO) 提供的存储类。这个选项可在附加到节点的任意平台上使用。",
  "Connect an external storage platform": "连接一个外部存储平台",
  "Data Foundation will create a dedicated StorageClass.": "Data Foundation 将创建一个专用的存储类。",
  "Use external PostgreSQL": "使用外部 PostgreSQL",
  "Allow Noobaa to connect to an external postgres server": "允许 Noobaa 连接到一个外部的 postgres 服务器",
  "NFS is currently not supported for external storage type. To proceed with an external storage type, disable this option.": "外部存储类型目前不支持 NFS。要继续外部存储类型，请禁用这个选项。",
  "NFS is currently not supported for external storage type.": "外部存储类型目前不支持 NFS。",
  "Enable network file system (NFS)": "启用网络文件系统 (NFS)",
  "Allow NFS to use low resources by default.": "允许 NFS 默认使用低资源。",
  "Connection details": "连接详情",
  "Server name": "服务器名称",
  "Port": "端口",
  "Database name": "数据库名称",
  "Enable TLS/SSL": "启用 TLS/SSL",
  "Enable this for encrytion on flight with the Postgres server": "启用这个功能用于对 Postgres 服务器的 on flight 加密",
  "Allow self-signed certificates": "允许自签名证书",
  "Adding this option will allow the postgres server to use a self-signed certificates.": "添加这个选项将允许 postgres 服务器使用自签名证书。",
  "Enable client-side certificates": "启用客户端证书",
  "Select this option to upload and use your client side certificates": "选择这个选项上传并使用您的客户端证书",
  "Accepted file types: .pem, .crt, .key": "接受的文件类型：.pem、.crt、.key",
  "Files should be named private and public followed by compatible extensions": "文件应命名为 private 和 public，后跟兼容的扩展",
  "Deploys MultiCloud Object Gateway without block and file services.": "部署没有块和文件服务的多云对象网关。",
  "Deploys Data Foundation with block, shared fileSystem and object services.": "部署带有块、共享文件系统和对象服务的 Data Foundation。",
  "Deploys Data Foundation as a provider cluster": "将 Data Foundation 部署为供应商集群",
  "Deployment type": "部署类型",
  "Use Ceph RBD as the default StorageClass": "使用 Ceph RBD 作为默认 StorageClass",
  "Configure default RBD StorageClass to avoid adding manual annotations within a StorageClass and selecting a specific StorageClass when making storage requests or provisions in your PVCs.": "配置默认 RBD StorageClass，以避免在 StorageClass 中添加手动注解，并在 PVC 中发出请求或置备时选择特定的 StorageClass。",
  "If not labeled, the selected nodes are labeled <2>{{label}}</2> to make them target hosts for Data Foundation's components.": "如果没有标记，所选节点会标记为 <2>{{label}}</2>，使其为 Data Foundation 组件的目标主机。",
  "Taint nodes": "污点节点",
  "Selected nodes will be dedicated to Data Foundation use only": "所选节点仅供 Data Foundation 使用",
  "Select capacity": "选择容量",
  "Select nodes": "选择节点",
  "Select at least 3 nodes preferably in 3 different zones. It is recommended to start with at least 14 CPUs and 34 GiB per node.": "最少选择 3 个节点（最好在 3 个不同的区）。建议您从每个节点最少 14 个 CPU 和 34 GiB 开始。",
  "PersistentVolumes are being provisioned on the selected nodes.": "持久性卷在所选节点上被置备。",
  "Error while loading PersistentVolumes.": "加载持久性卷出错。",
  "Selected capacity": "选择的容量",
  "Available raw capacity": "可用原始容量",
  "The available capacity is based on all attached disks associated with the selected StorageClass <3>{{storageClassName}}</3>": "可用容量基于与所选存储类 <3>{{storageClassName}}</3> 关联的所有附加磁盘",
  "Selected nodes": "选中的节点",
  "Configure performance": "配置性能",
  "Aggregate resource requirements for {{selectedProfile}} mode": "{{selectedProfile}} 模式的聚合资源要求",
  "CPUs required": "需要的 CPU",
  "CPUs": "CPU",
  "Memory required": "请求的内存",
  "GiB": "GiB",
  "Select a profile to customise the performance of the Data Foundation cluster to meet your requirements.": "选择一个配置集来自定义 Data Foundation 集群的性能，以满足您的要求。",
  "Select a performance mode from the list": "从列表中选择一个性能模式",
  "Role": "角色",
  "CPU": "CPU",
  "Memory": "内存",
  "Zone": "区",
  "To support high availability when two data centers can be used, enable arbiter to get a valid quorum between the two data centers.": "在两个数据中心可用时支持高可用性，启用仲裁以在两个数据中心之间获得有效的仲裁。",
  "Arbiter minimum requirements": "Arbiter 最低要求",
  "Enable arbiter": "启用 arbiter",
  "Stretch Cluster": "扩展集群",
  "Arbiter zone": "仲裁区",
  "Select an arbiter zone": "选择 arbiter 区",
  "Arbiter zone selection": "Arbiter 区选择",
  "An arbiter node will be automatically selected from this zone": "将从此区中自动选择一个仲裁节点",
  "This selection is exclusive and cannot be used with other device types.": "这个选择是拍它的，不能用于其他设备类型。",
  "Disks on all nodes": "所有节点上的磁盘",
  "{{nodes, number}} node_one": "{{nodes, number}} 个节点",
  "{{nodes, number}} node_other": "{{nodes, number}} 个节点",
  "Please enter a positive Integer": "请输入一个正的整数",
  "LocalVolumeSet name": "本地卷集名称",
  "A LocalVolumeSet will be created to allow you to filter a set of disks, group them and create a dedicated StorageClass to consume storage from them.": "本地卷集将被创建以允许您过滤一组磁盘并对其进行分组，并创建一个专用存储类来使用它们的存储。",
  "StorageClass name": "存储类名称",
  "Filter disks by": "过滤磁盘",
  "Uses the available disks that match the selected filters on all nodes.": "使用在所有节点上与所选过滤器相匹配的可用磁盘。",
  "Disks on selected nodes": "在所选节点上的磁盘",
  "Uses the available disks that match the selected filters only on selected nodes.": "使用在所选节点上与所选过滤器相匹配的可用磁盘。",
  "Disk type": "磁盘类型",
  "Advanced": "高级",
  "Device type": "设备类型",
  "Select disk types": "选择磁盘类型",
  "Disk size": "磁盘大小",
  "Minimum": "最小",
  "Please enter a value less than or equal to max disk size": "请输入小于或等于最大磁盘大小的值",
  "Maximum": "最大",
  "Please enter a value greater than or equal to min disk size": "请输入大于或等于最小磁盘大小的值",
  "Units": "单元",
  "Maximum disks limit": "最大磁盘限制",
  "Disks limit will set the maximum number of PVs to create on a node. If the field is empty we will create PVs for all available disks on the matching nodes.": "磁盘限制将设置节点上创建的最大 PV 数量。如果字段为空，将为匹配节点上的所有可用磁盘创建 PV。",
  "After the LocalVolumeSet is created you won't be able to edit it.": "在创建了本地卷集后，您将无法对它进行编辑。",
  "Note:": "备注：",
  "Create LocalVolumeSet": "创建本地卷集",
  "Yes": "是",
  "Are you sure you want to continue?": "您确定要继续吗？",
  "Local Storage Operator not installed": "没有安装 Local Storage Operator",
  "Before we can create a StorageSystem, the Local Storage Operator needs to be installed. When installation is finished come back to Data Foundation to create a StorageSystem.<1><0>Install</0></1>": "在创建存储系统前，需要安装 Local Storage Operator。当完成安装后，返回到 Data Foundation 来创建一个存储系统。<1><0>安装</0></1>",
  "Minimum Node Requirement": "最低节点要求",
  "A minimum of 3 nodes are required for the initial deployment. Only {{nodes}} node match to the selected filters. Please adjust the filters to include more nodes.": "初始的部署最少需要 3 个节点进行部署。只有 {{nodes}} 节点与所选过滤器匹配。请调整过滤器使其包含更多节点。",
  "Cannot proceed with selected device types": "无法使用所选的设备类型继续",
  "Choose a different device type or combination, or select only mpath to proceed.": "选择不同的设备类型或组合，或只选择 mpath 以继续。",
  "Checking Local Storage Operator installation": "检查 Local Storage Operator 的安装",
  "Discovering disks on all hosts. This may take a few minutes.": "发现所有主机上的磁盘。这可能需要几分钟时间。",
  "Node": "节点",
  "Model": "型号",
  "Capacity": "容量",
  "Selected Disks": "所选磁盘",
  "{{nodes, number}} Node_one": "{{nodes, number}} 个节点",
  "{{nodes, number}} Node_other": "{{nodes, number}} 个节点",
  "{{disks, number}} Disk_one": "{{disks, number}} 个磁盘",
  "{{disks, number}} Disk_other": "{{disks, number}} 个磁盘",
  "Selected versus Available Capacity": "选择的容量与可用容量的比较",
  "Out of {{capacity}}": "超出 {{capacity}}",
  "The endpoint is not a valid IP address": "端点不是一个有效的 IP 地址",
  "The IP address is already registered": "IP 地址已经注册",
  "{{displayName}} connection details": "{{displayName}} 连接详情",
  "Prepare cluster for disaster recovery (Regional-DR only)": "准备集群以进行灾难恢复（仅限 Regional-DR）",
  "Set up the storage system for disaster recovery service with the essential configurations in place. This will subsequently allows seamless implementation of the disaster recovery strategies for your workloads.": "使用已存在的基本配置为灾难恢复服务设置存储系统。这将为您的工作负载无缝实施灾难恢复策略。",
  "Not connected": "未连接",
  "Backing storage": "后端存储",
  "Deployment type: {{deployment}}": "部署类型：{{deployment}}",
  "Network file system: {{nfsStatus}}": "网络文件系统：{{nfsStatus}}",
  "Ceph RBD as the default StorageClass: {{isCephRBDSetAsDefault}}": "Ceph RBD 作为默认 StorageClass: {{isCephRBDSetAsDefault}}",
  "Backing storage type: {{name}}": "后端存储类型：{{name}}",
  "External storage platform: {{storagePlatform}}": "外部存储平台：{{storagePlatform}}",
  "Capacity and nodes": "容量和节点",
  "Cluster capacity: {{capacity}}": "集群容量：{{capacity}}",
  "Selected nodes: {{nodeCount, number}} node_one": "选中的节点：{{nodeCount, number}} 个节点",
  "Selected nodes: {{nodeCount, number}} node_other": "选中的节点：{{nodeCount, number}} 个节点",
  "CPU and memory: {{cpu, number}} CPU and {{memory}} memory": "CPU 和内存：{{cpu, number}} 个 CPU 和 {{memory}} 内存",
  "Performance profile: {{resourceProfile}}": "性能配置集：{{resourceProfile}}",
  "Zone: {{zoneCount, number}} zone_one": "时区：{{zoneCount, number}} 个时区",
  "Zone: {{zoneCount, number}} zone_other": "时区：{{zoneCount, number}} 个时区",
  "Arbiter zone: {{zone}}": "仲裁区：{{zone}}",
  "Taint nodes: {{ocsTaintsStatus}}": "污点节点：{{ocsTaintsStatus}}",
  "Security": "安全性",
  "Encryption: Enabled": "加密：启用",
  "External key management service: {{kmsStatus}}": "外部密钥管理服务： {{kmsStatus}}",
  "Security and network": "安全和网络",
  "Encryption: {{encryptionStatus}}": "加密：{{encryptionStatus}}",
  "In-transit encryption: {{hasInTransitEncryption}}": "传输中加密：{{hasInTransitEncryption}}",
  "Network: {{networkType}}": "网络：{{networkType}}",
  "Data protection": "数据保护",
  "Regional-DR preparation: {{isRDRPreparationEnabled}}": "Regional-DR 准备：{{isRDRPreparationEnabled}}",
  "Public Network Interface": "公共网络接口",
  "Select NetworkAttachmentDefinition": "选择 NetworkAttachmentDefinition",
  "Cluster Network Interface": "集群网络接口",
  "Network": "网络",
  "Default (OVN)": "默认 (OVN)",
  "The default OVN uses a single network for all data operations such as read/write and also for control planes, such as data replication.": "默认 OVN 将使用一个网络用于所有数据操作，如读/写操作，以及控制平面的操作，如数据复制。",
  "Custom (Multus)": "自定义 (Multus)",
  "Multus allows a network seperation between the data operations and the control plane operations.": "Multus 允许数据操作和控制平面操作之间进行网络隔离。",
  "Encryption level": "加密级别",
  "The StorageCluster encryption level can be set to include all components under the cluster (including StorageClass and PVs) or to include only StorageClass encryption. PV encryption can use an auth token that will be used with the KMS configuration to allow multi-tenancy.": "存储集群加密级别可设置为包含集群中的所有组件（包括存储类和 PV），或仅包含存储类加密。PV 加密可以使用与 KMS 配置搭配使用的身份验证令牌来允许多租户。",
  "Cluster-wide encryption": "集群范围的加密",
  "Encryption for the entire cluster (block and file)": "整个集群的加密（块和文件）",
  "An encryption key will be generated for each persistent volume (block) created using an encryption enabled StorageClass.": "将创建一个加密密钥，用于每个使用一个启用了加密的存储类创建的持久性卷（块）。",
  "Connection settings": "连接设置",
  "Connect to an external key management service": "连接到外部密钥管理服务",
  "Data encryption for block and file storage. MultiCloud Object Gateway supports encryption for objects by default.": "块和文件存储的数据加密。多云对象网关默认支持加密。",
  "MultiCloud Object Gateway supports encryption for objects by default.": "多云对象网关默认支持对对象进行加密。",
  "Enable data encryption for block and file storage": "为块和文件存储启用数据加密",
  "Enable encryption": "启用加密",
  "Encryption": "Encryption",
  "A secure mode that encrypts all data passing over the network": "安全模式，对通过网络传输的所有数据进行加密",
  "An error has occurred: {{error}}": "出错：{{error}}",
  "The uploaded file is not a valid JSON file": "上传的文件不是有效的 JSON 文件",
  "External storage system metadata": "外部存储系统元数据",
  "Download <1>{{SCRIPT_NAME}}</1> script and run on the RHCS cluster, then upload the results (JSON) in the External storage system metadata field.": "下载 <1>{{SCRIPT_NAME}}</1> 脚本并在 RHCS 集群上运行，然后在外部存储系统元数据字段上传结果（JSON）。",
  "Download script": "下载脚本",
  "Browse": "浏览",
  "Clear": "清理",
  "Upload helper script": "上传帮助程序脚本",
  "An error has occurred": "出错",
  "Create StorageSystem": "创建存储系统",
  "Create a StorageSystem to represent your Data Foundation system and all its required storage and computing resources.": "创建存储系统以代表您的 Data Foundation 系统及其所有必要的存储和计算资源。",
  "Namespace: <2>{{systemNamespace}}</2>": "命名空间：<2>{{systemNamespace}}</2>",
  "{{nodeCount, number}} node_one": "{{nodeCount, number}} 个节点",
  "{{nodeCount, number}} node_other": "{{nodeCount, number}} 个节点",
  "selected ({{cpu}} CPUs and {{memory}} on ": "选择的（{{cpu}} CPU 和 {{memory}} 于 ",
  "{{zoneCount, number}} zone_one": "{{zoneCount, number}} 个时区",
  "{{zoneCount, number}} zone_other": "{{zoneCount, number}} 个时区",
  "Node Table": "节点表",
  "This is a required field": "这是必填字段",
  "Please enter a valid Azure Vault URL": "请输入一个有效的 Azure Vault URL",
  "Please enter a valid Client ID": "请输入一个有效的 Client ID",
  "Please enter a valid Tenant ID": "请输入一个有效的 Tenant ID",
  "Connection name": "连接名称",
  "An unique name for the key management service within the project. Name must only include alphanumeric characters, \"-\", \"_\" or \".\"": "项目中的密钥管理服务的唯一名称。名称必须仅包含字母数字字符、\"-\"、\"_\" 或 \".\"",
  "Azure Vault URL": "Azure Vault URL",
  "This URL is used to access and manage secrets, keys, and certificates stored in Azure Key Vault.": "此 URL 用于访问和管理在 Azure Key Vault 中存储的 secret、密钥和证书。",
  "Client ID": "客户端 ID",
  "<0>Client ID is the unique identifier of an application created in Azure AD (Active Directory).</0><1>You can locate the client ID within Azure Active Directory by accessing the <1>App registrations</1> section.</1>": "<0>Client ID 是在 Azure AD (Active Directory) 中创建的应用程序的唯一的标识符。</0><1>您可以在 <1>App registrations</1> 部分找到 Azure Active Directory 的 Client ID。</1>",
  "Tenant ID": "Tenant ID",
  "<0>The tenant ID determines the Azure AD instance where the application is hosted - it is the same as the organization ID. Also referred to as the Microsoft Entra tenant ID.</0><1>You can find it by searching for <2>Microsoft Entra ID</2> in the Azure portal.</1>": "<0>租户 ID 决定了托管应用程序的 Azure AD 实例，它与机构 ID 相同。在 Microsoft Entra 中也被成为租户 ID。</0><1>您可以通过在 Azure 门户中搜索 <2>Microsoft Entra ID</2> 来查找它。</1>",
  "Certificate": "证书",
  "Certificates serve as secrets to authenticate the application's identity when requesting a token. They are also known as public keys.": "证书充当 secret 的作业，用于在请求令牌时验证应用程序的身份。它们也称为公钥。",
  "File must include a client certificate and a private key.": "文件必须包含客户端证书和私钥。",
  "Invalid file: File size exceeds 4MB limit or incorrect file extension (only .pem files allowed).": "无效文件：文件大小超过了 4MB 的限制，或有不正确的文件扩展名（只允许 .pem 文件）。",
  "File read failed. Please try again.": "文件读取失败。请重试。",
  "Upload a .PEM file here...": "在这里上传一个 .PEM 文件...",
  "Service instance ID": "服务实例 ID",
  "Service API key": "服务 API 密钥",
  "Customer root key": "客户 root 密钥",
  "IBM base URL": "IBM 基本 URL",
  "IBM token URL": "IBM 令牌 URL",
  "Connect to a Key Management Service": "连接到一个密钥管理服务",
  "Key management service provider": "密钥管理服务供应商",
  "kms-provider-name": "kms-provider-name",
  "Please enter a valid address": "请输入一个有效地址",
  "Please enter a URL": "请输入一个 URL",
  "Please enter a valid port": "请输入一个有效端口",
  "Address": "地址",
  "Client certificate": "客户端证书",
  "CA certificate": "CA 证书",
  "Client private key": "客户端私钥",
  "Unique identifier": "唯一标识符",
  "Unique ID of the key used for encrypting/decrypting. This only applies to encrpyted PVCs.": "用于加密/解密的密钥的唯一 ID。这只适用于加密的 PVC。",
  "TLS server name": "TLS 服务器名称",
  "The endpoint server name. Useful when the KMIP endpoint does not have a DNS entry.": "端点服务器名称。当 KMIP 端点没有 DNS 条目时有用。",
  "Token": "令牌",
  "Hide token": "隐藏令牌",
  "Reveal token": "显示令牌",
  "Create a secret with the token for every namespace using encrypted PVCs.": "为使用加密 PVC 的每个命名空间创建一个带有令牌的 secret。",
  "Authentication method": "身份验证方法",
  "authentication-method": "身份验证方法",
  "Advanced settings": "高级设置",
  "Service account keys are needed for Google Cloud Storage authentication. The keys can be found in the service accounts page in the GCP console.": "Google Cloud Storage 身份验证需要服务帐户密钥。这些密钥可以在 GCP 控制台的服务帐户页面中找到。",
  "Learn more": "了解更多",
  "Where can I find Google Cloud credentials?": "在哪里可以找到 Google Cloud 云凭证？",
  "Upload a .json file with the service account keys provided by Google Cloud Storage.": "上传一个包括由 Google Cloud Storage 提供的服务帐户密钥的 .json 文件。",
  "Secret Key": "Secret 键",
  "Upload JSON": "上传 JSON",
  "Uploaded File Name": "上传的文件名",
  "Upload File": "上传文件",
  "Switch to Secret": "切换到 Secret",
  "Switch to upload JSON": "切换到上传 JSON",
  "Cluster Metadata": "集群元数据",
  "Target Bucket": "目标存储桶",
  "Number of Volumes": "卷数量",
  "Volume Size": "卷大小",
  "Unit": "单位",
  "Target blob container": "目标 blob 容器",
  "Target bucket": "目标存储桶",
  "Account name": "服务帐户名称",
  "Access key": "访问密钥",
  "Account key": "帐户密钥",
  "Secret key": "Secret 键",
  "Region Dropdown": "区域下拉菜单",
  "Endpoint": "端点",
  "Endpoint Address": "端点地址",
  "Secret": "Secret",
  "Switch to Credentials": "切换到凭证",
  "Access Key Field": "访问密钥字段",
  "Secret Key Field": "Secret 键字段",
  "ObjectBucketClaim Name": "对象存储桶声明名称",
  "my-object-bucket": "my-object-bucket",
  "If not provided a generic name will be generated.": "如果没有提供，则会生成一个通用名称。",
  "StorageClass": "存储类",
  "Defines the object-store service and the bucket provisioner.": "定义对象存储服务和存储桶置备程序。",
  "BucketClass": "存储桶类",
  "Enable replication": "启用复制",
  "This option provides higher resiliency of objects stored in NooBaa buckets": "此选项为存储在 NooBaa bucket 中的对象提供更高的弹性",
  "Create ObjectBucketClaim": "创建对象存储桶声明",
  "Event log bucket": "事件日志存储桶",
  "Enter a bucket name": "输入对象存储桶名称",
  "Prefix": "前缀",
  "Enter a prefix": "输入一个前缀",
  "Log Prefix": "日志前缀",
  "Object names starting with given prefix gets synchronised with the target bucket": "以指定前缀开头的对象名称会与目标存储桶同步",
  "The corresponding ObjectBucketClaim must be deleted first.": "需要首先删除对应的对象存储桶声明。",
  "ObjectBuckets": "对象存储桶",
  "Object Bucket Details": "对象存储桶详情",
  "Object Bucket Claim": "对象存储桶声明",
  "Object Storage": "对象存储",
  "ObjectBucket details": "ObjectBucket 详情",
  "ObjectBucketClaims": "ObjectBucketClaims",
  "Attach to Deployment": "附加到部署",
  "Disabled because the ObjectBucketClaim is being deleted.": "禁用，因为 ObjectBucketClaim 已被删除。",
  "Object Bucket Claim Details": "对象存储桶声明详情",
  "Object Bucket": "对象存储桶",
  "ObjectBucketClaim details": "ObjectBucketClaim 详情",
  "Optimize replication using event logs": "使用事件日志优化复制",
  "You must enable and configure object logging in the cloud environment of your choice": "您必须在您选择的云环境中启用并配置对象日志",
  "Replication rules ": "复制规则",
  "Create new NamespaceStore": "创建新的命名空间存储",
  "Add rule": "添加规则",
  "Sync deletion syncs the delete operation. If you delete data from bucket 1, the same data gets deleted from bucket 2": "同步删除会同步删除操作。如果您从存储桶 1 中删除数据，则相同的数据也会从存储桶 2 中删除",
  "sync deletion": "同步删除",
  "Sync deletion": "同步删除",
  "Object Bucket Claim Data": "对象存储桶声明数据",
  "Hide Values": "隐藏值",
  "Reveal Values": "显示值",
  "Data": "数据",
  "Create NamespaceStore ": "创建命名空间存储 ",
  "Represents an underlying storage to be used as read or write target for the data in the namespace buckets.": "代表一个底层存储，作为命名空间存储桶中的数据读取或写入目标。",
  "Provider {{provider}} | Region: {{region}}": "供应商 {{provider}} | 区域： {{region}}",
  "Create new NamespaceStore ": "创建新的命名空间存储",
  "An error has occurred while fetching namespace stores": "获取命名空间存储时出现错误",
  "Select a namespace store": "选择一个命名空间存储",
  "Namespace store name": "命名空间存储名称",
  "Persistent volume claim": "持久性卷声明",
  "Folder": "目录",
  "If the name you write exists, we will be using the existing folder if not we will create a new folder ": "如果存在您写入的名称，我们将使用现有文件夹，否则将创建一个新文件夹 ",
  "provider": "供应商",
  "Storage Systems": "存储系统",
  "External object provider used capacity": "外部对象供应商使用的容量",
  "Performance Card": "性能卡",
  "Storage Clients": "存储类",
  "0 connected": "0 个已连接",
  "{{connected}} / {{total}} connected": "{{connected}} 个已连接（共 {{total}} 个）",
  "System raw capacity": "系统原始容量",
  "Provider details": "供应商详情",
  "BackingStore details": "BackingStore 详情",
  "Tiers": "层",
  "Placement": "放置",
  "Namespace Policy": "命名空间策略",
  "BucketClass details": "BucketClass 详情",
  "Edit Bucket Class Resources": "编辑存储桶类资源",
  "{{resource}} overview": "{{resource}} 概述",
  "Conditions": "条件",
  "Kind": "种类（Kind）",
  "Labels": "标签",
  "Last Updated": "最后更新",
  "Resource Page": "资源页",
  "NamespaceStores": "命名空间存储",
  "NamespaceStore details": "NamespaceStore 详情",
  "Target Blob Container": "目标 Blob 容器",
  "Num Volumes": "Num 卷",
  "Cluster ID": "集群 ID",
  "Openshift version": "OpenShift 版本",
  "Data Foundation version": "Data Foundation 版本",
  "Last heartbeat": "最后心跳",
  "ago": "之前",
  "Client version is out of date": "客户端版本已过时",
  "Due to the mismatch in the client and provider version this provider cluster cannot be upgraded.": "由于客户端和供应商版本不匹配，此供应商集群无法升级。",
  "Storage clients": "存储类",
  "Generate client onboarding token": "生成客户端加入（onboarding）令牌",
  "Rotate signing keys": "轮转签名密钥",
  "Data Foundation version sync": "Data Foundation 版本同步",
  "Client onboarding token": "客户端加入令牌",
  "Can not generate an onboarding token at the moment": "目前无法生成加入令牌",
  "The token generation service is currently unavailable. Contact our <2>customer support</2> for further help.": "令牌生成服务目前不可用。请联系<2>客户支持</2>以获得进一步的帮助。",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "How to use this token?": "如何使用此令牌？",
  "An onboarding token is needed to connect an additional OpenShift cluster to a Data Foundation deployment. Copy the generated token and use it for deploying Data Foundation client operator on your OpenShift cluster.": "将额外的 OpenShift 集群连接到 Data Foundation 部署需要一个加入（onboarding）令牌。复制生成的令牌，并使用它在 OpenShift 集群上部署 Data Foundation 客户端 operator。",
  "This token is valid for 48 hours and can only be used once.": "此令牌的有效期为 48 小时，且只能使用一次。",
  "Permanently delete storage client?": "永久删除存储客户端？",
  "Deleting the storage client {getName(resource)} will remove all Ceph/Rook resources and erase all data associated with this client, leading to permanent deletion of the client. This action cannot be undone. It will destroy all pods, services and other objects in the namespace <4>{{name}}</4>.": "删除存储客户端 {getName(resource)} 将删除所有 Ceph/Rook 资源，并清除与此客户端关联的所有数据，从而导致客户端被永久删除。此操作无法撤消。它将销毁命名空间 <4>{{name}}</4> 中的所有 pod、服务和其他对象。",
  "Confirm deletion by typing&nbsp;<1>{{name}}</1> below:": "在以下输入 <1>{{name}}</1> 确认删除：",
  "Enter name": "输入名称",
  "Type client name to confirm": "输入客户端名称以确认",
  "This action will rotate the signing key currently used for generating and validating client onboarding tokens.": "此操作将轮转当前用于生成和验证客户端加入令牌的签名密钥。",
  "Upon rotation, the existing signing key will be revoked and replaced with a new one.": "轮转后，现有签名密钥将被撤销并替换为新的密钥。",
  "Confirm": "确认",
  "Raw Capacity": "原始容量",
  "Add Capacity": "增加容量",
  "Cluster details": "集群详情",
  "Data resiliency": "数据弹性",
  "Nodes": "节点",
  "Deployments": "部署",
  "Alerts": "警报",
  "Observe": "观察",
  "Search...": "搜索...",
  "Expand to fullscreen": "展开到全屏",
  "Exit fullscreen": "退出全屏",
  "This view is not available for external mode cluster.": "此视图对于外部模式集群不可用。",
  "Show message": "显示消息",
  "Hide message": "隐藏消息",
  "Back to main view": "返回主视图",
  "Zoom in": "放大",
  "Zoom out": "缩小",
  "Fit to screen": "适合于屏幕",
  "Reset view": "重置视图",
  "Topology view is not supported for External mode": "拓扑视图不支持外部（External）模式",
  "No StorageCluster found": "未找到存储集群",
  "Set up a storage cluster to view the topology": "设置存储集群以查看拓扑",
  "Deploy a lean mode cluster?": "部署精简模式集群？",
  "Back to nodes selection": "返回节点选择",
  "Aggregate resource requirement for {{resourceProfile}} mode not met": "不满足 {{resourceProfile}} 模式的聚合资源要求",
  "The selected nodes do not meet the {{resourceProfile}} mode aggregate resource requirement. Try again by selecting nodes with enough CPU and memory or you can select a different performance profile to proceed.": "所选节点不满足 {{resourceProfile}} 模式聚合资源要求。选择具有足够 CPU 和内存的节点，或者您可以选择不同的性能配置集来继续。",
  "Select a StorageClass to continue": "选择一个存储类继续",
  "This is a required field. The StorageClass will be used to request storage from the underlying infrastructure to create the backing PersistentVolumes that will be used to provide the Data Foundation service.": "这是必需的字段。存储类将用于从底层基础架构请求存储，以创建用于提供 Data Foundation 服务的后端持久性卷。",
  "Create new StorageClass": "创建新存储类",
  "This is a required field. The StorageClass will be used to request storage from the underlying infrastructure to create the backing persistent volumes that will be used to provide the Data Foundation service.": "这是必需的字段。存储类将用于从底层基础架构请求存储，以创建用于提供 OpenShift Data Foundation 服务的后端持久性卷。",
  "All required fields are not set": "所有必填字段没有设置",
  "In order to create the StorageCluster you must set the StorageClass, select at least 3 nodes (preferably in 3 different zones) and meet the minimum or recommended requirement": "要创建存储集群，您必须设置存储类选择至少 3 个节点（最好是在 3 个不同的区），并满足最低或推荐要求",
  "The StorageCluster requires a minimum of 3 nodes for the initial deployment. Please choose a different StorageClass or go to create a new LocalVolumeSet that matches the minimum node requirement.": "存储集群的初始部署最少需要 3 个节点。请选择不同的存储类，或创建一个符合最低节点要求的本地卷集。",
  "Create new volume set instance": "创建新卷集实例",
  "Select at least 1 encryption level or disable encryption.": "至少选择 1 个加密级别或禁用加密。",
  "Fill out the details in order to connect to key management system": "填写详情以便连接到密钥管理系统",
  "This is a required field.": "这是一个必需的字段。",
  "Both public and cluster network attachment definition cannot be empty": "公共和集群网络附加定义不能为空",
  "A public or cluster network attachment definition must be selected to use Multus.": "必须选择一个公共或集群网络附加定义来使用 Multus。",
  "The number of selected zones is less than the minimum requirement of 3. If not modified a host-based failure domain deployment will be enforced.": "所选区的数量小于最低要求的 3 个。如果没有修改，一个基于主机的故障域部署将被强制实施。",
  "When the nodes in the selected StorageClass are spread across fewer than 3 availability zones, the StorageCluster will be deployed with the host based failure domain.": "当所选存储类中的节点分散于少于 3 个可用区时，存储集群会根据故障域部署到相应的主机。",
  "Cluster-Wide and StorageClass": "集群范围和存储类",
  "Cluster-Wide": "集群范围",
  "0.5 TiB": "0.5 TiB",
  "2 TiB": "2 TiB",
  "4 TiB": "4 TiB",
  "SmallScale": "SmallScale",
  "LargeScale": "LargeScale",
  "x {{replica}} replicas = {{osdSize, number}} TiB": "x {{replica}} 副本 = {{osdSize, number}} TiB",
  "Create storage class": "创建存储类",
  "Create local volume set": "创建本地卷集",
  "Review and create": "查看并创建",
  "Invalid name. Name must only include alphanumeric characters, \"-\", \"_\" or \".\"": "无效的名称。名称只能包括字母数字字符、\"-\"、\"_\"或 \".\"",
  "SSD / NVMe": "SSD / NVMe",
  "HDD": "HDD",
  "The amount of capacity that would be dynamically allocated on the selected StorageClass.": "在所选存储类中动态分配的容量。",
  "The StorageClass used by Data Foundation to write its data and metadata.": "Data Foundation 使用的用于写它的数据和元数据的存储类。",
  "If you wish to use the Arbiter stretch cluster, a minimum of 4 nodes (2 different zones, 2 nodes per zone) and 1 additional zone with 1 node is required. All nodes must be pre-labeled with zones in order to be validated on cluster creation.": "如果您希望使用 Arbiter 扩展集群，则需要至少有 4 个节点（2 个不同的区、每个区有 2 个节点），以及一个额外的带有一个节点的区。所有节点都必须预先标记区以便在创建集群时进行验证。",
  "Selected nodes are based on the StorageClass <1>{{scName}}</1> and with a recommended requirement of 14 CPU and 34 GiB RAM per node.": "所选节点基于存储类 <1>{{scName}}</1>，推荐每个节点需要 14 个 CPU 和 34 GiB RAM。",
  "Selected nodes are based on the StorageClass <1>{{scName}}</1> and fulfill the stretch cluster requirements with a recommended requirement of 14 CPU and 34 GiB RAM per node.": "所选节点基于存储类 <1>{{scName}}</1>，为了实现集群的扩展，推荐每个节点需要 14 个 CPU 和 34 GiB RAM。",
  "Storage capacity utilised from the external object storage provider.": "来自外部对象存储供应商的存储容量。",
  "<0>What are the different performance profiles I can use to configure performance?</0><1>Performance profiles types:</1><2><0>Balanced mode:</0> Optimized for right amount of CPU and memory resources to support diverse workloads.</2><3><0>Lean mode:</0> Minimizes resource consumption by allocating fewer CPUs and less memory for resource-efficient operations.</3><4><0>Performance mode:</0> Tailored for high-performance, allocating ample CPUs and memory to ensure optimal execution of demanding workloads.</4>": "<0>我可以使用什么不同的性能配置集来满足性能要求？</0><1>性能配置集类型：</1><2><0>Balanced 模式:</0> 针对支持不同工作负载进行优化的 CPU 和内存资源。</2><3><0>Lean 模式：</0> 针对资源高效操作分配较少的 CPU 和内存来最小化对资源的使用。</3><4><0></0> performance 模式: 针对需要实现高性能的环境，分配大量 CPU 和内存以确保工作负载有最佳执行。</4>",
  "For enhanced performance of the Data Foundation cluster, the number of CPUs and memory resources are determined based on the cluster environment, size and various other factors.": "为提高 Data Foundation 集群的性能，CPU 和内存资源数量会根据集群环境、大小和各种其他因素来决定。",
  "Backing Store": "后端存储",
  "Bucket Class": "存储桶类",
  "Namespace Store": "命名空间存储",
  "Object Buckets": "对象存储桶",
  "Object Bucket Claims": "对象存储桶声明",
  "Topology": "拓扑",
  "x {{ replica, number }} replicas =": "x {{ replica, number }} 副本 =",
  "No StorageClass selected": "没有选择存储类",
  "The Arbiter stretch cluster requires a minimum of 4 nodes (2 different zones, 2 nodes per zone). Please choose a different StorageClass or create a new LocalVolumeSet that matches the minimum node requirement.": "Arbiter 扩展集群至少需要 4 个节点（2 个不同区，每个区 2 个节点）。请选择不同的 StorageClass 或创建一个符合最低节点要求的新 LocalVolumeSet。",
  "The StorageCluster requires a minimum of 3 nodes. Please choose a different StorageClass or create a new LocalVolumeSet that matches the minimum node requirement.": "存储集群要求最少 3 个节点。请选择不同的存储集群或创建一个符合最低节点要求的新的本地卷集。",
  "Adding capacity for <1>{{ocsClusterName}}</1>, may increase your expenses.": "为 <1>{{ocsClusterName}}</1> 增加容量，可能会增加您的费用。",
  "Currently Used:": "目前使用的：",
  "Add": "添加",
  "{{availableCapacity}} /  {{replica}} replicas": "{{availableCapacity}} /  {{replica}} 副本",
  "Available capacity:": "可用容量：",
  "Vault enterprise namespaces are isolated environments that functionally exist as Vaults within a Vault. They have separate login paths and support creating and managing data isolated to their namespace.": "Vault 企业命名空间是作为 Vaults 存在于 Vault 里的隔离的环境。它们有单独的登录路径，并支持创建和管理与其命名空间隔离的数据。",
  "A PEM-encoded CA certificate file used to verify the Vault server's SSL certificate.": "用于验证 Vault 服务器 SSL 证书的 PEM 编码的 CA 证书文件。",
  "A PEM-encoded client certificate. This certificate is used for TLS communication with the Vault server.": "PEM 编码的客户端证书。此证书用于与 Vault 服务器的 TLS 通信。",
  "An unencrypted, PEM-encoded private key which corresponds to the matching client certificate provided with VAULT_CLIENT_CERT.": "与 VAULT_CLIENT_CERT 提供的匹配客户端证书对应的未加密 PEM 编码私钥。",
  "The name to use as the SNI host when Data Foundation connecting via TLS to the Vault server.": "当 Data Foundation 通过 TLS 连接到 Vault 服务器时用作 SNI 主机的名称。",
  "The Vault namespace where kubernetes auth method is enabled.": "启用 kubernetes auth 方法的 Vault 命名空间。",
  "The path where kubernetes auth method is enabled in Vault. The default path is kubernetes. If the auth method is enabled in a different path other than kubernetes, this variable needs to be set as \"/v1/auth/<path>/login\".": "在 Vault 中启用 kubernetes auth 方法的路径。默认路径为 kubernetes。如果 auth 方法在 kubernetes 以外的其他路径中启用，则需要将此变量设置为 \"/v1/auth/<path>/login\"。",
  "The backend path in Vault where the encryption keys will be stored.": "保存加密密钥的 Vault 中的后端路径。",
  "Key Management Service Advanced Settings": "密钥管理服务高级设置",
  "Backend Path": "后端路径",
  "path/": "path/",
  "Authentication Path": "身份验证路径",
  "Authentication Namespace": "身份验证命名空间",
  "TLS Server Name": "TLS 服务器名称",
  "Vault Enterprise Namespace": "Vault 企业命名空间",
  "The name must be accurate and must match the service namespace": "名称必须准确且必须与服务命名空间匹配",
  "CA Certificate": "CA 证书",
  "Client Certificate": "客户端证书",
  "Client Private Key": "客户端私钥",
  "Attach OBC to a Deployment": "把 OBC 附加到部署中",
  "Deployment Name": "部署名称",
  "Attach": "附加",
  "Configure Ceph Monitor": "配置 Ceph Monitor",
  "To enhance cluster resilience, align Ceph Monitors with the available node failure domains.": "为增强集群弹性，请将 Ceph 监控器与可用的节点故障域保持一致。",
  "Node failure domains: {{failureDomains}}": "节点故障域：{{failureDomains}}",
  "Ceph Monitor count: {{monitorCount}}": "Ceph Monitor 数量：{{monitorCount}}",
  "Recommended Ceph Monitor count: 5": "推荐的 Ceph Monitor 数量： 5",
  "Update count": "更新计数",
  "The aggregate resource requirements for {{selectedProfile}} mode is": "{{selectedProfile}} 模式的聚合资源要求是",
  "and": "和",
  "GiB RAM": "GiB RAM",
  "Configure Performance": "配置性能",
  "Save changes": "保存变化",
  "hr": "小时",
  "min": "分钟",
  "Select at least 2 Backing Store resources": "选择至少 2 个后端存储资源",
  "Select at least 1 Backing Store resource": "选择至少 1 个后端存储资源",
  "No {{alertSeverity}} alerts found": "未找到 {{alertSeverity}} 警报",
  "This is an Advanced subscription feature. It requires Advanced Edition subscription. Please contact the account team for more information.": "这是一个高级订阅功能。它需要高级订阅。请联络帐户团队以获得更多信息。",
  "Advanced Subscription": "高级订阅",
  "Dev preview": "开发预览",
  "Technology preview": "技术预览",
  "No datapoints found.": "找不到数据点。",
  "total limit": "总限制",
  "total requested": "请求的总量",
  "Starts and ends with a lowercase letter or number": "以小写字母或数字开头和结束",
  "Only lowercase letters, numbers, non-consecutive periods, or hyphens": "只支持小写字母、数字、非连续的句点或连字符",
  "Cannot be used before": "在之前无法使用",
  "Not enough usage data": "没有足够的使用数据",
  "Total requests: ": "请求的总量：",
  "used": "使用了",
  "available": "可用",
  "Other": "其他",
  "All other capacity usage that are not a part of the top 5 consumers.": "不是顶级 5 个用户的一部分的所有其他容量用量。",
  "For standalone MCG clusters, there is no set limit.": "对于独立的 MCG 集群，没有设置限制。",
  "No Limit": "没有限制",
  "Rebuilding data resiliency": "重建数据弹性",
  "{{formattedProgress, number}}%": "{{formattedProgress, number}}%",
  "Current": "当前",
  "Loading {{title}} status": "加载 {{title}} 状态",
  "Updating": "更新中",
  "Loading": "加载",
  "Upgrade available": "有可用的升级",
  "{{value}} at {{date}}": "{{value}} 于 {{date}}",
  "{{title}} breakdown": "{{title}} 分解",
  "By {{label}}": "根据{{label}}",
  "Top consumer by {{label}}": "顶级消费者（根据{{label}}）",
  "View more": "查看更多",
  "Top {{label}} consumers": "顶级 {{label}}消费者",
  "Top consumers": "顶级消费者",
  "Select consumer type": "选择消费者类型",
  "View {{title}} metrics in query browser": "在查询浏览器中查看 {{title}} 指标",
  "{{humanAvailable}} available of {{humanLimit}} total limit": "{{humanAvailable}} 可用（{{humanLimit}}总限制）",
  "{{humanAvailable}} available of {{humanMax}}": "{{humanAvailable}} 可用（总共 {{humanMax}}）",
  "{{humanAvailable}} available": "{{humanAvailable}} 可用",
  "Just now": "刚刚",
  "{{count}} day_one": "{{count}} 天",
  "{{count}} day_other": "{{count}} 天",
  "{{count}} hour_one": "{{count}} 小时",
  "{{count}} hour_other": "{{count}} 小时",
  "{{count}} minute_one": "{{count}} 分钟",
  "{{count}} minute_other": "{{count}} 分钟",
  "Managed by": "管理由",
  "Edit": "编辑",
  "Annotations": "注解",
  "{{count}} annotation_one": "{{count}} 个注解",
  "{{count}} annotation_other": "{{count}} 个注解",
  "Created at": "创建于",
  "Owner": "所有者",
  "No labels": "没有标签",
  "No owner": "没有所有者",
  "Select input": "选择输入",
  "Select options": "项目选项",
  "No results found": "未找到结果",
  "No resources available": "没有可用的资源",
  "Select {{resourceLabel}}": "选择 {{resourceLabel}}",
  "Error Loading": "错误加载",
  "Reset": "重置",
  "An error occurred. Please try again.": "发生错误。请再试一次。",
  "Error Loading {{label}}: {{message}}": "错误加载 {{label}}：{{message}}",
  "Error Loading {{label}}": "错误加载 {{label}}",
  "Please <2>try again</2>.": "请<2>再次尝试</2>。",
  "No {{label}} found": "没有找到 {{label}}",
  "Not found": "没有找到",
  "Restricted Access": "限制的访问",
  "You don't have access to this section due to cluster policy.": "由于集群策略您无法访问此部分。",
  "Error details": "错误详情",
  "404: Not Found": "404：没有找到",
  "{{labels}} content is not available in the catalog at this time due to loading failures.": "{{labels}} 内容在目录中不可用，因为加载失败。",
  "Timed out fetching new data. The data below is stale.": "获取新数据超时。以下数据已过时。",
  "Getting started resources": "开始使用资源",
  "Edit labels": "编辑标签",
  "Edit annotations": "编辑注解",
  "Edit {{resourceLabel}}": "编辑 {{resourceLabel}}",
  "Delete {{resourceLabel}}": "删除{{resourceLabel}}",
  "Resource is being deleted.": "正在删除资源。",
  "You do not have permission to perform this action": "您没有执行此操作的权限",
  "Expand to fix validation errors": "展开以修复验证错误",
  "unknown": "未知",
  "equals any of": "等于任何",
  "equals": "等于",
  "does not equal any of": "不等于任意一个",
  "does not equal": "不等于",
  "exists": "存在",
  "does not exist": "不存在",
  "Expand to enter expression": "展开以进入表达式",
  "Label": "标签",
  "Select a label": "选择一个标签",
  "Operator": "Operator",
  "Values": "值",
  "Select the values": "选择值",
  "Add label expression": "添加标签表达式",
  "Delete {{kind}}?": "删除{{kind}}?",
  "Are you sure you want to delete <2>{{resourceName}}</2> in namespace <6>{{namespace}}</6>?": "确定要在命名空间 <6>{{namespace}}</6> 中删除 <2>{{resourceName}}</2> 吗？",
  "Are you sure you want to delete <2>{{resourceName}}</2>?": "您确定要删除<2>{{resourceName}}</2> 吗？",
  "Delete dependent objects of this resource": "删除此资源的依赖项",
  "Managed resource": "管理的资源",
  "This resource is managed by <2></2>and any modifications may be overwritten. Edit the managing resource to preserve changes.": "该资源由<2></2>管理，对它做的任何更改都可能会被覆盖。编辑管理资源以保留更改。",
  "Duplicate keys found.": "找到重复的键。",
  "Edit {{description}}": "编辑{{description}}",
  "Invalid label name": "无效的标签名称",
  "Labels must start and end with an alphanumeric character, can consist of lower-case letters, numbers, dots (.), hyphens (-), forward slash (/), underscore(_) and equal to (=)": "标签必须以字母数字字符开头和结尾，可由小写字母、数字、点 (.)、连字符 (-)，正斜杠 (/)，下划线 (_)，等号 (=) 组成",
  "Labels help you organize and select resources. Adding labels below will let you query for objects that have similar, overlapping or dissimilar labels.": "标签可帮助您组织和选择资源。在下面添加标签可让您查询带有相似，重叠或不相似标签的对象。",
  "{{description}} for": "{{description}}",
  "Labels for": "标签用于",
  "This resource is managed by <2></2> and any modifications may be overwritten. Edit the managing resource to preserve changes.": "该资源由<2></2>管理，任何修改都可能会被覆盖。编辑管理资源以保留更改。",
  "PersistentVolume": "持久性卷",
  "PersistentVolumes": "持久性卷",
  "ConfigMap": "配置映射",
  "ConfigMaps": "配置映射",
  "Secrets": "Secret",
  "Pod": "Pod",
  "CustomResourceDefinition": "自定义资源定义",
  "CustomResourceDefinitions": "自定义资源定义",
  "Deployment": "部署",
  "Infrastructure": "基础架构",
  "Infrastructures": "基础架构",
  "Subscriptions": "订阅",
  "Project": "项目",
  "Show password": "显示密码",
  "Enter node": "输入节点",
  "Deployment details": "部署详情",
  "Metrics": "指标",
  "CPU usage": "CPU 用量",
  "Receive bandwidth": "接收带宽",
  "Node details": "节点详情",
  "Instance type": "实例类型",
  "Rack": "机架",
  "External ID": "外部 IP",
  "Node addresses": "节点地址",
  "Machine": "机器",
  "Unschedulable": "不可调度",
  "Operating system": "操作系统",
  "Kernel version": "内核版本",
  "OS image": "OS 镜像",
  "Architecture": "架构",
  "Kubelet version": "Kubelet 版本",
  "Provider ID": "供应商 ID",
  "Created": "创建",
  "Deployments are unavailable": "部署不可用",
  "Alerts are being fired": "已触发警报",
  "Deployment is unavailable": "部署不可用",
  "True": "真",
  "False": "假",
  "Phase": "阶段",
  "Updated": "已更新",
  "Reason": "原因",
  "Message": "消息",
  "No conditions found": "未找到条件",
  "Copied": "已复制",
  "View documentation": "查看文档",
  "Oh no! Something went wrong.": "出现一些错误。",
  "Copied to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Drag to reorder": "拖动以重新排序",
  "Remove": "删除",
  "Key": "键",
  "Value": "值",
  "Add more": "添加更多",
  "Node is degraded": "节点降级",
  "Node has unavailable deployments": "节点有不可用的部署",
  "Decrement": "减量",
  "Increment": "增量",
  "Value hidden": "值隐藏",
  "No value": "没有值",
  "No \"apiVersion\" field found in YAML.": "在 YAML 中没有找到 \"apiVersion\" 字段。",
  "No \"kind\" field found in YAML.": "在 YAML 中没有找到 \"kind\" 字段。",
  "No \"metadata\" field found in YAML.": "在 YAML 没有找到 \"metadata\" 字段。",
  "No \"metadata.namespace\" field found in YAML.": "在 YAML 中没有找到 \"metadata.namespace\" 字段。",
  "{{newName}} has been updated to version {{version}}": "{{newName}} 已更新至版本 {{version}}",
  "Error parsing YAML: {{e}}": "解析 YAML 错误： {{e}}",
  "Cannot change resource name (original: \"{{name}}\", updated: \"{{newName}}\").": "无法更改资源名称（原始名称：“{{name}} “， 更新： ”{{newName}} ”）。",
  "Cannot change resource namespace (original: \"{{namespace}}\", updated: \"{{newNamespace}}\").": "无法更改资源命名空间（原始：“{{namespace}} “， 更新： ”{{newNamespace}} ”）。",
  "Cannot change resource kind (original: \"{{original}}\", updated: \"{{updated}}\").": "无法更改资源种类（原始：“{{original}} “， 更新： ”{{updated}} ”）。",
  "Cannot change API group (original: \"{{apiGroup}}\", updated: \"{{newAPIGroup}}\").": "无法更改 API 组（原始：“{{apiGroup}} “， 更新： ”{{newAPIGroup}} ”）。"
}
